香港人唔好再自己抹殺創意啦唔該

佢地啲片值唔值$8我唔評論
但從件事睇得出其實好多香港人個思想都係好撚on9 香港人係好少撐自己人
永遠覺得隔黎飯香 外國人屙舊屎都係香啲
可能外國拍片間唔中搞一次收費都有好多人支持 你唔鍾意咪唔好睇囉 有啲人既說話就講到好似佢地拍片係一定唔可以收費咁 係奉旨娱樂香港人就好on9 其實就係香港人自己抹殺左自己人既創意創作 成日話乜野乜野同外國冇得比 但你香港人都唔嘗試撐香港人點撚樣有突破呀 當然個垃圾政府都係個大問題啦 但點解香港人就唔可以嘗試撐下自己人 我覺得Fox 講得幾啱 你而家買枝野飲都唔撚止$8啦 所以我唔明點解講到好貴咁 香港人永遠認為創作一定要係免費益大家先啱 其實$8入面都算係包含左一份對創作人既尊敬啦 咁你話佢地既片越黎越低質 但佢地起碼之前啲片係真係唔錯咪當支持下佢地囉 起碼佢都令你地笑過有同感過 可能你話佢乜都諗賺錢 但其實佢收得$8賺得你幾多 講真我覺得佢係香港搞收錢真係有2000個人睇都偷笑 咁佢地拍呢段片比起求求其其乜7都接廣告黎講都唔係賺好多 人地轉左地方又俾你地屌 但其實轉大啲既地方拍片都好啲啦 仲要放其他資源落拍片個啲
另外 要講下就好似你地話本地樂壇冇得救 但你地又有冇諗過你班港豬拎撚曬啲錢去買韓狗唱片5000幾以上睇演唱會都唔去支持下香港歌手既千零蚊演唱會好白痴咩 其實香港有好多歌手唱歌都好好聽 張衛健 梁漢文個啲都好好聽 但啲後生走撚曬去支持其他國家既潮流同文化 香港永遠只係跟住人地步伐行 出到黎咪就係天堂鳥 Faith呢啲垃圾囉 大佬呀你以前香港人肯撐自己人 啲粵語歌真係紅到成個亞洲都聽嫁 而家啲乜撚野GD都當發哥 張國榮係偶像咁呀
而家？你冇聽BigBang啲新歌啲人會話:哇 咁耐你都未聽呀 Out唔Out啲呀 我真係心諗做乜9 韓國野就一定係最In? 我反而鍾意聽廣東話歌 而家冇突破都係因為香港人自己都唔支持自己 反而我幾欣賞韓國人會真係好支持當地文化 一直跟都係跟自己國家比較多 買衫又會支持當地既自家品牌唔會乜都話要買外國野就好似特別有優越感既感覺 自己人首先團結撐自己 先會令更多人出黎搞創作 啟發到更加多人既靈感嫁嘛大佬 而家跟韓風班人我好想同你地講GD雖然係Fashion都唔好當佢神咁拜啦唔該 佢著VaporMax就叫GDAirMax 著BalenciagaSpeedTrainer又扮識野話GD上腳個對呀嘛 我真係心諗大佬對鞋有名嫁 唔係乜都要叫GD鞋呀on9 佢踩住對鞋你都要跟住學 唔好衝出黎7啦你地 所以香港未來都好難有好既創作 只係變成一個永遠跟係人後面既地方
追夢？真係不了
香港人，唔好覺得乜都係理所當然呀 用慣左Whatsapp又認為人地係老奉要整個程式For你免費用 冇廣告 收番一年$8好撚貴咩 又要屌鬼 人地開發程式營運乜乜乜你估真係唔洗錢？
鍾意屌就屌 反正我就係咩打手只係感覺個一部香港人好on9

too long dun read

留名睇下第一個回覆UP先再回應

我覺得如果主角變熊仔頭 好多人願意比

hi fox

你鍾意啦

$8，我不如留返黎訂美劇。

香港果d業餘野？

算把啦

都一定會一班人搵野屌鬼 我肯定港豬仲未有咁既接受能力

主要係bomba垃圾啲人見到先咁大反應

坦白講我都唔係話好鍾意睇而家啲新片 但起碼佢地仲係有心搞既 我最愛都係熊仔頭

其實係香港人成日覺得d野唔洗錢整出嚟

撐樓主 唔岩睇咪唔好比錢囉 自由市場
人地段片都講得好清楚 收錢係想做大個餅多D資源吸引多d人才 爭取多D資源再去拍高質d既片
唔好人屌你又屌啦

我只係從呢件事更加對香港人呢個心態反感

同埋人地有免費直播 你唔想比/冇卡比錢咪睇免費囉 有咩好屌？

所有野一講到錢就起槓
連尼住個app收8蚊 ios高登vip加錢 whatsapp收年費
香港人根本係乞衣 幾蚊都可以嘈
bomba係垃圾 你覺得唔值咪唔好比囉 成日係度吠 好似欠左你咁

香港人幾時畀錢睇av？

幾時畀錢睇泡菜劇？

幾時畀錢睇新番動漫？

人地最專業最賣座既野都唔使畀錢睇。

要睇你業餘野？

哈哈哈

啱呀屌 對住呢班人都仲有人肯堅持創作我都好佩服

咁垃圾你支持埋我果份
支持創意前提下係要有人肯buy

同意 就係因為咁香港本出創作先咁少 而人地又唔係真係做得咁差

唔啱就要屌 香港人萬歲

樓主出埋呢d post，九成都係業界人士、既得利益者。

無辦法，conflict of intetest

創意？
賣垃圾就賣垃圾啦
熊仔頭，ming仔個D有料收錢一定冇咁多人屌
宜家問題係頻道質素啊

唔好以為乜柒都打本地旗號就要支持咖

垃撚圾打手 屌你老母

香港創作一早瓜晒啦。

連本地文化都保護唔到，自己母語都保護唔到，學咩人講創作。

我唔明點解應該俾既野都要覺得係貴 你少買支野飲可以享受一年都要屌

認同 呢d 垃圾打千字文 睇都晒時間，屌都晒氣

我只係一個讀有關Design既學生

讀屎片

而家香港成日都有人想掛住本土招牌呃飯食
唔俾你咪唔俾lor
係要話人支持外國野
而家冇人支持，咪自己再做好D俾人睇
唔通要香港人係唔係都俾左錢你先，
再等你慢慢做好D?
咁同政府D港豬Oh工程有咩分別
你出得黎拍片收錢，就係商業活動
老奉支持你ga?

只係做例子姐 佢俾人屌完我諗熊仔頭 ming仔都唔敢有咁既諗法

明既。

你驚自己第時無飯開，想趁而家盡一份力，希望spin到群眾。

明晒。

唔好睇

樓主叫得郁香港人畀錢睇av

畀錢睇泡菜劇

畀錢睇新番動漫

先講啦

人地最專業最賣座既野都唔使畀錢睇。

要睇你業餘野？

哈哈哈

完全冇錯 我開呢個post 預左會俾人屌嫁啦 一定有班人認為我係打手 我蝕左咁 但其實係對香港既未來冇乜希望

係抵制劣質創作

你都識講係自由市場
抵制都係一種市場運作，咁又有咩問題？

我第一個屌
利申港豬

講咁多都曬氣 之後諗住講理想既年青一代咪衰係你呢種人手上

咪係
到時又話：「_____咁低質都要收錢？」
「平時D片用黎攝時間都覺得悶」Blablabla

利申非打手

你估下佢地而家口中既高質創作人如果咁搞啲人係咪照咁講 龍門仼搬港豬最叻

你喺連登講真係蹝氣 由鳩班人啦

好開心 香港仲有人係明

bomba真係唔值要錢，一開始開始時候都睇過下，以開頭嚟講可以接受到，睇咗一輪都無進步已經停咗，連免費都唔睇，收費？不了

我無插佢地收費，不過我唔會買囉

相反熊仔頭係真係幾好睇，一路睇都見到進步

你大巴大巴咁車落班豬閪到
仲唔俾人屌到化
樓主好波

咪係囉 唔啱咪唔好睇 咁樣插只會令到創意停滯不前 係香港做youruber其實好慘 做乜都會驚得罪港豬

點解咁多呢種人仲認為設計創意一定要係老奉

巴打小心俾人話打手 港豬一駁唔到就話人打手嫁啦

都幾啱，不過我唔會買bomba啲片
利申：收費VPN，netflix長期subscribe，連尼住舊高登app有買
仲要netflix宜家好間唔中先睇，我都無unsubscribe，但係bomba真係太垃圾

有人睇未有人睇囉
無人睇未無人睇囉
唔洗評論D人點解睇呀

係比較既問題。

我要畀錢，不如畀錢睇專業製作。

香港地，連最專業既日本av、日本動漫、泡菜劇都係免費。

你憑咩要我畀錢睇業餘野？

唔好掛住「本土」就老馮先得架

我就當比$8係投資
我就算比佢搵到新血人才
唔通人才唔收你錢仲幫你拍高質野出黎比你免費爽咩
唔係下下免費服務香港人

Bomba垃唔垃圾我理啦 但點解啲人要認為乜都要老奉free俾佢地

唔比8蚊睇藍絲又要比人屌

所以咪一撚直冇進步囉 你估佢地一開始就好撚專業？

評論人地做法你都要管

無料到都夠膽收錢

你樣野掂既，自然有人撐，多人撐就會紅

唔係調番轉夾格要人撐，紅唔起就blame人唔撐

啱呀 雖然唔係好鍾意Bomba 但我覺得佢地肯提拔新血真係好撚好 唔係老屎忽圍喂威

一句講哂 fox 你唔值e個價 支持？睇下幾多你睇你條片咪知 多人睇已經係支持

商業社會。

鬼叫香港係呢方面停滯左幾十年

而家畀人大大拋離。

全球化之下，已經完全無競爭力。

錢有限、選擇無限。

我要畀錢，我只會畀錢買最值得既野

本地業餘野？哈哈哈

人地話要你地「支持本地創意」呀。

一掛左呢個招牌就要你課金架啦

係唔洗食飯嫁垃圾design 係食屎，你冇錯

紅完就會反又會話香港冇人搞創意 坦白講其實香港人幾有想像力 但同時抗拒既人太多好難有班人企出黎

唔好睇少幾蚊 就算收1蚊 只要人夠多就好多錢

無料都可以收錢 無人不買咋麻
屌既有幾多人買左丫？分分鐘少數

呢家咁多人拍片 你唔睇佢 咪睇第二條囉
我都唔明有咩好屌

利申： 唔係話唔支持藝術創作 只係人地外國真係好好多咁解

盲撐就好應份?

如果bomba 係有潛力, 畀佢有乜所謂

但佢地係由一開始唔錯->一般->無聊->好悶->垃圾

已經唔係潛唔潛力嘅問題, 而係已經江郎才盡無貨賣, 咁點畀得落手?

好似sportify, deepmind 呢啲公司都係展示到自己嘅潛力畀人睇, 自然會有投資者願意資助佢地

呢班人依家個做法, 似幾年前伍乞衣多啲

香港人屙屎都要話香咩
成日攞香港創作打飛機
真係好既 80蚊都比啦
如果達哥八蚊就無所謂
要睇MK仔愛情故事?
我去睇3男2女啲感情區唔好

算la 香港人 同蝗蟲無分別

講到尾，

觀眾係「完全無責任」去幫你搞起個場。

反而你有責任去做好product令人唔買唔得

我覺得市場就最公平

你d野掂就算收錢都有人睇

唔掂就求人都唔會睇

我又冇話迫住你支持 我都係講話唔鐘意咪唔好睇 只不過咁樣插會更加停滯不前囉

無錯啦 你樣野唔掂點叫人撐

自己停滯不前就話觀眾唔課金。

真係好撚惡。

人地又冇拎把槍迫你睇 唔想睇咪唔好睇囉 做咩姐你

屌 睇片要收錢其實冇問題
個問題係佢地班垃圾根本就唔值
我理撚得佢係8蚊定8仙

利申：冇睇你篇野，tdlr

好肯定 如果係熊仔頭
一定無咁多人嘈
係bomba垃撚圾既問題
姐係林鄭發表演說 你仲要比錢先有得聽
你屌唔屌佢老母？

其實我冇話過Bomba 好值得睇 話你唔俾錢係有問題 只不過係你唔鐘意咪唔好睇囉 咁樣屌鬼咪只係令到更加多人覺得創作免費係應份

哇！你叫題目話香港人抹殺創意喎？
好一句唔鐘意咪唔好睇
咁係唔係見到人係街屙屎都唔可以講呀
一邊講支持本地創作一邊係街屙屎話係創意
之後仲屌番我唔鐘意咪唔好睇

我又幾中意你比喻

一句講晒啦，你唔課金唔鐘意睇就唔好睇，但唔好屌鳩人垃圾，低質 , 只可以讚 唔讚就搞到成個行業停滯不前

我迫你整出黎？
你要用錢整關我撚事呀 我又唔撚睇既
我就反埋韓狗既

創意？ 賣垃圾=創意？ 咁賣太陽能電筒呀 賣新鮮空氣夠有創意啦 賣8$比你你會唔會屌呀

你係有料既自然有人睇 無料就係到發神經話無人幫你 有能者居之 唔係話支唔支安打外國片 咁你拎港產片黎同荷里活電影比？ 但係佢連最基本既質數都做唔到（以佢既筆直相對質數）唔係話我俾唔俾錢 但我唔會俾埋d無能力既人 咁係賭錢唔係投資 你想支持我唔會唔俾既 不過我就 不了 起碼佢做番d成績先再支持 唔會傻下傻下用最廢既成績去叫人支持

唔覺得如果係熊仔頭要收錢嘅話就無人屌
根本香港人就係咁撚迂腐
本來係免費嘅娛樂 突然要收費
成班人咪又係起晒槓
大佬呀 創作唔洗錢咩
成日老奉咁要人娛樂你

香港人多乞衣啊嘛
平時唔洗錢 宜家突然要錢 緊係屌鬼
屌個啲人 九成都淨係識話垃圾
我近呢一年完全無睇過bomba亦唔想睇
但我都唔敢一黎就話人垃圾
因為至少點垃圾法都唔知
屌個啲人有幾多真係睇過

好似mk街邊有啊婆尻叫唱歌
佢都係本地啊
係咪又唔屌得？

算吧啦 講咩如果姐
我肯定 熊仔頭 達哥 ming仔收錢都一定大把人屌
根本唔關果個人質素問題

係我地享受開既免費娛樂 突然間要比錢 影響到自己利益一定會屌左先
宜家講就口響 你睇下之前高登app要收錢 甚至宜家個app係咁落廣告都有人屌就知啦
人地賺到錢 自己要嘔幾蚊出黎 得益果方係乞衣角度黎講已經要重打50大板

你都on9
你前設左大家屌緊收8蚊/收錢
而家問題唔係 「有youtuber/創作人收錢」所以大家屌
而家係因為「bomba收錢」所以大家屌
一個藍絲垃圾退步頻道
又想話觀眾有問題 又想將個命題帶到去支持創作 大佬呀 收收皮先啦

點解之前達哥幾單有關錢嘅野都係撐嘅人多？
點解有巴打認為熊仔頭收錢唔會咁一面倒
因為觀眾係有腦 佢識分咩係好咩係垃圾
唔係鬧一句唔支持創意就大晒
反而作為香港人
知道bomba所作所為 再撐 就真係盲目啦屌你

講到佢地創作好pro咁 又悶又垃圾拍得又hea 都夠膽收人$？

收皮啦，我唔鐘意咪出聲，你理撚得我

打手

其實睇開ming 仔同 熊仔頭 都知佢地想拍電影
係Youtube 呢個平台 儲經驗 儲觀眾
我相信佢哋係用拍廣告收盈去制作自己想拍嘅收費電影
最終可以係戲院正正經經收想睇嘅觀眾錢

Bomba 今次 一子錯滿盤皆落索

同意偷換概念

由有睇到完全唔睇已經知道 我唔想知屎有幾臭

部份認同
樂壇同創意都需要人支持
但你本末倒置左
唔係因為無人支持先無高質
而係因為低質先無人支持
Youtube有大J阿聲 樂壇有鳩拍豪DearJane
當Rubberdand 觸執毛 my little airport呢啲好樂隊無人聽
反而啲人沖上去聽埋啲垃圾Dear Jane
各個界別都充斥住大量垃圾 想人點支持？
利申：聽開廣東歌 但無聽主流 聽開獨立

收皮喇打手 有邊個想比錢睇YouTube片

岩啊 香港人思想真係好落後

好明顯係打手 仲要扮獨醒撚

vip whatsapp 連仔app收錢無乜問題
俾錢班垃圾就好有問過
大佬你一句努力就大撚哂？
唔洗質素

屌你你冇睇過出咩聲 你緊係唔敢話人垃圾啦 你都未睇過

呢個真 我會比

講真 佢地個主要觀眾都係年青人
唔會好似港豬咁因為收錢就唔睇
我地都想推動下創意行業

只不過睇佢地嘅片真係唔值
如果係熊仔頭 煮家男人都肯比
睇對象姐

一睇都知未見過世面既小朋友 付出唔一定有回報

分清楚咩係創意同垃圾先開post啦

樓主意思係唔撚係一句創意撻落黎就唔洗理佢質素/個人係咪奶共狗

樓主根本離哂題
講黎講去都話我地唔願比錢
都話唔撚係錢問題囉
係講緊bomba唔值呀麻
上次粵語字典個次我地都咪一樣支持
係好野點會冇人比呀
連Sunny唱衰佢條女Mr Love都有人比錢啦
關香港人撚事

咩唔係老奉比人睇
老實講佢投資得預左有風險啦
佢自己都話係想搵錢 當左自己企業
但佢都唔撚好睇既

唔通包賺呀屌你老味

成日屌我丐衣 真係得丐衣先會就幾個臭錢而屌尻人 正常人都會睇價唔價啦 屎賣1仙我都唔要啦

因為係本土創作 所以香港人就一定要支持？唔支持就係令到本土創作停滯不前？
咁連登仔屌柒大台啲劇本屎 係咪都係抹殺緊創作？

上面已經有條友都話無睇咪又係照屌
出聲又要問過你？

樓豬，正評

自膠

咪係 根本畀錢垃圾先係真正抹殺香港創意
啲人見到垃圾都有錢收到最後只會令香港創意倒退，大量製造垃圾賺快錢
支持創意應該支持好嘅，唔係話made in HK就乜都撐
換個角度睇，如果個頭開得唔好以後只會歪落去
𠵱家個頭高汁咩？俾人見到低汁都成功以後重得了？

乜撚野叫丐衣 價唔價？

樓主麻煩學好使用標點符號同分段先

就睇下負皮幾時追過正皮

樓豬都係隔離飯香嘅其中一分子

外國人質數好？
笑死

覺得值咪比唔值咪唔比
關抹唔抹殺咩事？

你咁講你覺得你係因為尊重創作而俾？我覺得你似可憐佢地多d

真正抹殺既人係你地 咁既價值觀 成班盲支持 一講本地呀 乜乜柒柒就傻既都有人支持

問題係到

黃百鳴夠係香港人
你會唔會入場睇澳門風雲呀又？

問題係佢講嘅野串過馬撚
係到屌我地話鳩佢之前
了解下點解人屌鳩佢先喇
支持創意好撚型呀？

係咪 明顯係佢求緊人俾錢 咁叻上黎講本地創作 不過下次唔該用所以腦力去搞創作 唔係成撚個丐衣咁水人

同意香港人有陣時唔支持香港產業呢個觀點
但唔該唔好拿bomba做例子
睇返之前個咩票尾飛計劃同8蚊睇新片，就好顯睇得出佢想搵錢搵到盡

P.s.成日話人唔支持香港產業，其實睇下9gag就知咩叫有料就自然會成功

我都唔想抹殺架
羊群效應見咁多人屌 我都跟住屌埋一份
平時好大壓力 要係網上搵人發洩
對唔住啊bomba
以前一直都好鐘意睇你地d片
係新個條音樂故事差左

掛本土金招牌引人睇 有咩事就話人港豬唔支持
垃圾預左無人買 唔追住你黎屌算好啦on9
見到垃圾本土都盲目支持 仲屌其他人 香港就係衰係你手上

人地條女樣衰你又要開曬po咁鬧咩而家無人逼你

瓜哂咪因為有你啲咁既乞衣囉 幾蚊都比唔起只係識係度撐 你有咩撚野唉把閉啊 只係識係度屌
唔支持又何有會成功 最撚憎你呢啲人 同勝利球迷有咩分別

有本地人拍片就話有創意要俾8蚊支持，又唔屌得，唔支持就係扼殺創意行業
原來搞創意行業可以屌班觀眾係仆街嚟
咁你如果係高質我肯定有人會俾錢買，唔好賴啦
人有選擇俾唔俾錢，唔好東拉西扯變到你篇垃圾文好合理
你咁嘅心態搞乜鳩design呀，讀屎片自己搞得唔好就賴呢樣嗰樣
老奉支持你㗎?

關bomba撚事咩
孤寒係真
睇twitch就知香港人仲度縮過啲台狗

上面咪話自膠囉 改左架喇 我打錯字會認呀 唔知佢地認唔認今次係丐衣成份？

中撚哂
擺到明係要搵錢

一開始屌佢係因為佢IG講乜撚野
八蚊睇曬人生百態
佢收錢搞到好似唔比嘅錯 點解唔屌得佢？

你開間本土茶記 比舊屎人食
人地話難食
你就話 :屌你港豬 本土都唔支持 小小野都睇得出隔離飯香 抹殺產業

屌你舊屎臭嫁仆街

agger，好嘅咪讚，劣嘅咪踩lo，呢個世界上咩野都會有批評ga la，依家普遍人覺得差，唔值得支持就話咩扼殺本土，真係笑而不語。

事實係佢d片唔撚好睇

有人免費做片，
你要收費又唔係好過人
我點解要比錢你賺？

乞衣呀屌 一打

屌 家陣又唔係cut 唔到有線迫你比錢睇bomba d 片，做乜鳩姐

上面見到有人提起達哥開4.99訂閱，性質一撚樣，佢有拎支槍迫人訂閱？係到講咩如果有熊仔頭質素就買，有人連一個月35蚊都比唔起睇一個月片啊，點用8蚊去睇一條片啊

人地開收費冇人肯買就自然收皮架啦，仲頂得順繼續用呢種邊式生存咪keep going囉

有時啲youtuber 只係賣個廣告就比人插到上天花板，唔撚鍾意咪退訂囉，佢地見到訂閱人數少左自然會諗計架啦，係要好似文化大革命咁玩批鬥

利申：冇訂閱達哥/買bomba條片

咪扮唔知呀 fox 為自己講嘅野負責喇

你搵舊屎學人收錢掠水同人講香港人創意，係都搵其他例子啦

問題係段片垃圾 係咪要俾錢支持劣質創作

證明bomba既片既價值仲低過一枝野飲
同時間，其他人拍既片又唔洗比錢，咁反對都好正常既

我想講幾樣野

1. 樓主 你個post自己都話faith 天堂烏垃圾啦
但你篇文嘅主旨又話要支持香港人嘅創作

咁矛盾嘅？

2. 當然有啲人係仆街 無論嗰樣野幾咁高質 都唔肯比錢（例如Whatsapp 8蚊事件）。
但我相信更大部分嘅人都唔係咁，如果高質，香港人一定支持。 你睇本地足球、曹星如，好多人願意比錢入場支持，講緊百幾至幾百蚊。

呢個世界，好多野都有個價。你值嗰個價，大部分人就願意比。例如Whatsapp, 佢方便、本身又多人用，就算佢收20蚊，你都會比。（雖然有一部分d 人會屌）

但如果你話bomba 收8蚊，個人而言，我就覺得唔值。因為係個價值同埋質素問題。唔係唔支持bomba, 係我覺得佢唔值呢個價，唔值我用8蚊去支持。

樓主，雖然8蚊係平，但有人覺得唔值，就係唔值，正如如果街上有個唔識嘅人問你攞10蚊搭錢返屋企，你唔比，就係唔比，因為你覺得比錢落呢個人身上嘅益處，對自己黎講係唔值得。
但呢個時候就有人同你講：哦！你無大愛，唔肯幫人。

正如今日有人站喺道德高地話： 哦！ 你唔比8蚊，姐係唔支持本土！

呢個唔係銀碼問題，係價值問題。
我覺得無意思，唔值得幫，就唔會幫&支持。
如果你係show 到比大家睇，你係值得撐，你係高質，講真，我更多錢都會比。

平心而論，如果而家叫你比10蚊出黎撐sugar baby, 你肯唔肯？ 佢地每條mv 得唔夠1000$ budget, 佢地先係真正需要幫，咁點解無人話過要幫佢地？ 唔好玩啦，因為你覺得佢唔值。

正如，我覺得而家bomba d 主題低質（但一提，佢地拍攝技巧係好好），我比左8蚊，都唔會有咩改善。因為佢係主題內容低質，我覺得我比左8蚊，進步嘅空間唔大。如果bomba d 主題係諗得好，但佢籌錢話要買器材，咁我就覺得值，我會支持佢。

所以，香港人無抺殺自己創意，我地只係睇每件事物當中嘅價值而決定比or 唔比錢，就係咁簡單

申利：
1999
睇晒每條bomba 嘅片
佢而家啲主題係無以前咁好

你教我點付出 鍾意就鍾意 唔鍾意又何必強求？

大家攪清楚
觀眾唔係無比錢
係廣告商幫大家比左鏘
班youtuber 收收埋埋d 廣告錢
hardsell 野又提？！

唔會晒時間睇佢地既片，有好多其他youtuber好睇過佢地既

同意 所有野都係投資黎 俾左錢你佢地 而改善空間不大既 咁我俾黎做咩

樓主d排版睇撚死人 收皮啦

agger

係佢自己衰多口咋 本身都冇野
有人話8蚊就睇盡人生百態
啫話俾錢你就人生常態 唔俾錢就人生百態

agree廣答仲搵唔夠咩 仲想收8蚊 做大個餅？你都唔撚識做餅 講創意？你明唔明乜野係創意架大佬

d片每況愈下好難再去吸引人去睇架喎
利申好撚憎韓國野 同埋已經好耐冇接觸呢d野

佢地都冇睇到個原因就話我地鳩屌唔想比錢

企得咁高怕唔怕落唔番黎？

話人抹殺之前，睇下自己拍左d乜柒出黎先啦，何況依家人地免費個d仲拍得好過你地，你點說服到人地俾錢先，如果支飲品唔好飲我都唔會買啦，加上自從kibi走左之後，bomba都差左好多，我真係睇唔出依套片會有咩突破囉，假如今次咁既質素既片都比bomba佢地成功既話，以後d阿豬阿狗拍片又話要收錢既話，真係唔得你死

如果係Ming仔同熊仔頭嘅話
我會比
但bomba

on9
韓劇 新番依類dl落黎睇睇根本係犯法
尊重知識產權明未？
人地bomba收費唔中意咪唔好睇
利申 我都無睇

如果無論係咩野，不論高質或低質
香港人都要撐香港人
呢啲唔係叫支持本土創意
係叫支持本土弱智

支持分好多種：

我唔想香港充斥住sugar baby
咁我咪唔支持囉，枉論要比錢

我支持bomba
但我覺得佢唔值得我用錢去支持，只會精神上支持

我支持mingjai, 香港嘅運動 etc.
如果ming jai 收錢，我會比，因為佢題材好，如何佢籌錢，我會資助佢到世界各地，拍更多旅行片比我地睇，我覺得值，題材高質。
我個人中意運動，我願意比錢支持本土運動。

支持同唔支持，都係睇個人興趣，中意咪支持，唔中意咪唔支持。當我對一樣事物有希望 ，我咪甚至願意比錢去支持，就係咁。

反問樓主：點解所有香港人嘅創作，就要支持？

今次條片完全唔值得比錢睇

反正你就是打手
收左Bomba幾錢？？

sorry 我最尾嗰句講得太firm
或許有一少部分人，係所有香港人嘅創作都會特登踩，only 撐外國野 呢啲先叫抺殺創意 但我相信呢啲人喺香港唔多

8蚊買舊屎黎食
外國人做得掂係多, 但係做得唔掂都多, 點解OP唔拎出黎講?
真係有8蚊不如拎去買野飲仲梳肝

我比8蚊睇其他人唔得？
點解一定要支持bomba? 一直覺得麻麻

收錢唔係問題，創作的確要錢
但唔好收觀眾錢 ，佢收廣告商錢都夠佢賺到笑
香港唔似外國，我相信今日無論邊個youtuber出條收錢片都會比人插，完全唔會關條片質數事。
BOMBA做第一個，點會唔知後果，好明顯都係想再出下名，依家紅晒喇，你地就中晒計

比啲創意分下段先啦

今次好明顯係針對bomba而唔係針對本地創意喎
拍啲垃圾出黎仲想收人錢係咩玩法
樓主你都話自己係讀design
你design啲垃圾出黎人地唔buy你
唔通你又覺得人地抹殺本地創意？

講得好

screen junkies 一個youtube channel 出d收費野都俾人笑到傻啦

講得啱

雖然佢條預告片完全吸引唔到我，但係8蚊的確唔係貴，如果係佢fans或者俾條trailer吸引到既，買絕對唔係問題

agger

話分兩頭 就算真係進左步大家都因為之前d垃圾失去左信心而唔會再返去，價錢差唔幾資訊流通左又全球化，點解我要貼錢買難受？你話撐自己人但其實香港本土意識又唔算好強，都仲等係有福同享既階段，有難都唔係個個出手

然後觀眾問題，首先就係老奉當人地一定要整比佢地，無諗過人地爆幾多肝先做到件作品出來，仲要成個香港都係咁，咩可以多d人識你屌你老母痴撚線架

質素係第二個問題，可能大家都係食垃圾大，觀眾甚至創作人唔多唔少都受到影響，唔識分咩係好咩係唔好，咁好多時就靠經驗，所以有人會避港產片，或者人地落左幾多心機都睇唔到，又或者為左迎合觀眾口味就整晒d垃圾，無計啦好野一係無人去欣賞一係無人識欣賞（咁當然唔係做到孤芳自賞，始終cultural product都係product你點都要犧牲少少，除非你預唔賺錢）

啲片愈來愈垃圾，成日懶係共鳴片，做返日常生活遇到嘅嘢，撚死睇你，又唔好笑

而且佢哋咁撐警 叫向太貨金比佢哋囉

8毫都唔值

支持本地 你唔叫入場睇王晶
一樣道理

唔好話睇YouTube啦 連比錢睇Netflix比錢聽Spotify/Apple Music都唔肯啦
極討厭Gay Dragon 唔好講埋啲咩做練習生出道好撚辛苦啦 我讀書都好撚辛苦架 又唔見你崇拜我

樓主會唔會去堆填區買你既日用品

如果bomba拍返super strength一定支持一定sub佢就算一個月出一條片

支持本土創意
唔代表我要去俾錢去買一樣我覺得唔值嘅創作

袁生畫漫畫都有成本
係唔係所有人都要去買？

同連登仔講真係晒鳩氣 對連登仔黎講 邊個揾到錢 邊個就係仆街 只要冇錢揾 乞食既 先會上神枱

小朋友比大人更肯洗錢
大j直播好多小朋友比錢買留言就知

咁叫支持定叫盲撐？
兩樣都未分清就學人說教
收撚皮啦

你覺得垃圾咪唔好睇 唔好比
講到人逼你咁撚樣 當佢條片收左錢 點擊率一定跌 冇人肯睇 到時分紅咪少左 講到收8蚊就一定揾到錢咁

點解個個都拎熊仔頭黎比較?
我反而覺得佢地好煩
咪又係拍生活野最後懶係感性
初初睇就幾正, 但同一個Style睇得多就厭

Ming仔雖然有參考Casey但好睇
另外如果講旅遊片既話Auman都唔錯
最鐘意睇佢同幾個Roomate去西藏

至於Bomba呢單野, 佢地質素無以前咁好係事實
但Kibi走左之後都有好既片出過, 有Kibi果陣都唔係條條片好睇
眼見好多人睇都未睇過就話條片垃圾, 心唸做乜尻
你睇套戲就算唔好睇你都係睇左先屌架啦
要比8蚊覺得唔值咪等下條免費片或者下次留意幾時直播囉
人地由頭到尾都無迫過你比錢, 值唔值呢啲野真係好個人, 有人入戲院訓都覺得值

同埋真係唔洗話咩如果邊個邊個收錢就接受到, 因為到呀邊個邊個收錢嗰陣, 我相信又會有人話點樣點樣唔值, Youtube已經有分紅做乜收錢等等

利申: 非打手, 我自己無比8蚊睇, 但唔覺收錢有咩問題

點撚解個post咁on9都咁多正評

唔好話直接比錢創作者
達哥淨係賣下廣告都比人屌

一蚊一條片就叫做支持下
大佬你八蚊一條就叫做搵笨啦
人哋熊仔頭半個鐘嘅微電影都免費俾你睇
你bomba憑咩收錢

分下段啦大佬

Bomba打手都有人支持

啲人仲話咩熊仔頭，達哥收錢就OK
我敢肯定佢地兩個收錢即變地底泥

就算樓主係既得利益者 都唔影響佢啲point嘅說服力
要討論嘅話就對事 唔對人

一蚊

收1蚊果嗰陣實有班人衝出黎話收1蚊咁煩收黎做乜

佢以前啲廣告都好睇過依家啲垃圾呀
樓主唔好求其攞件已成垃圾出嚟代表香港本土創作
以前bomba可能仲創新
仲令人覺得高質
依家kibi走左之後大家有目共睹就係垃圾
唔好話轉型呀乜撚嘢
咪又係情情塔塔個啲翻拍到悶既嘢
咁仲收$8？ $8從來唔係貴
而係唔撚值！
我拎$8捐左佢，都叫幫人有意義
我拎$8去買嘢飲 都算係享受下杯嘢

點解唔係佢地檢討自己投放咁多資源製作出嚟既片
會令人覺得連個$8都唔值
而係乜撚都推落『香港人唔撐香港人』嚟打飛機

我屌係老味
bomba呢d低汁野想上本土光環

如果多人比
一蚊唔算少

熊仔頭唔收錢
bomba就唔撚比收錢 咩邏輯
熊仔頭個垃圾自己唔敢收錢

又賴消費者

外國電影、音樂高質過香港咁多，俾錢咪正常
香港做得hea，唔俾咪唔俾

同樣地，藍絲拍咁既片，質素冇、內容冇（sorry 我唔想俾錢睇阿媽係女人既道理影片）

別問為甚麼觀眾唔肯俾錢，應問憑甚麼使觀眾欣賞你作品。

藍絲收5毫我都唔俾啦on9

達哥個twitch 開左sub

港豬又點會想比錢
雖然bomba啲題材係幾撚無引下
但唔通你班港豬又會拍得好過人咩
一味上網做哂keyboard fighter

一陣又屌鳩香港追夢好難 咪多得你班港豬鐘意跟風再屌柒香港人啲野

利申 唔會比錢睇bomba 但幾認同樓主講既大部分野

字海...

1.你自己都話題材無癮 仲點叫人俾錢
2.又黎講馬一定要快過隻馬論
3.追夢唔係大哂 你無料就無人理

我去睇香港band d碟幾十至百幾我都肯比錢
係唔想比bomba 8蚊wo

Bomba嗰啲就唔係叫垃圾?

不過老老實實 如果佢係戲院上 我行過路過會放底8蚊 入去睇下有幾垃圾 至於youtube就.... 不了

熊仔頭會比
咩笨吧 波子 個堆就算啦

片長: 11:47

踢波好過c朗美斯先可以講波？

中晒point
其實唔係比唔比錢既問題
係呢隊野既質素開始下滑
佢未收錢之前已經討論緊佢唔好睇

提醒人地唔好買錯空殼公司股都有錯

下熊仔頭就唔撚垃圾？

人地係放左錢落去投資先諗收錢
佢就想收左錢先投資

屌你老母啦創作免費?

平時utube 我地睇片view數佢已經袋袋平安啦

你唔係以為佢utube 無錢架嘛傻西?😂

Bomba嬲豬

終於有人講返句人話
唔明點解咁多人永遠淨係識得踩 踩到香港本土創作一文不值
我真係好想知話人地低質個啲你地又到底幾有本事？
一班淨係識係電話面前屌人 自已又冇作為嘅毒撚冇資格講咩樂壇 本地創作已死嘅說話 ，因為你地都有份扼殺

老實講
我見大部分人都以政治立場先入為主
其次先講bomba啲片嘅質素每況愈下
係香港做創作真係

講波要識踢波

下次熊仔頭出文支持下警察
就會由神台變左地底泥

兩者嘅target audience都係18-34歲
如果拍r共鳴片 熊仔頭的確拍得唔錯

笑撚左 loser

你否定左香港人本身就比錢買創意先
再用野飲價錢去黑化香港人係吝嗇

仲要舉出熊仔頭都無人買
幸好你係創意學生
如果你係讀marketing 既人 你渣兜啦

Bomba唔係比人起左底成班藍絲奶共咩，仲有咁多on9仔撐

事實上bomba仲係keep住有view數有人支持
你吹咩

笑撚死人咩

而家要人出錢支持佢比佢做好啲

而唔係自己想辦法進步令到更多人睇佢？根本就係本末倒置

人地成功個批都唔洗做呢啲咁肉酸既野

最多咪twitch個種你想捐就捐 唔捐就算

有乜野好討論姐

自由市場嚟架麻，屌Bomba又好，屌香港人冇創意又好，有市有價，佢地賺唔到自然唔再行收費呢條路，而真係fit既自然有大把人俾錢睇

抹唔抹殺創意，香港人撐唔撐自己人，呢2樣野真係好雙向。你話香港樂壇同電影業以前咁屈機，係就係有香港人撐，但唔好忽略當年嗰D製作真係高質架喎，高質先會撐。再掉返轉講以前都一定有垃圾片係香港人唔撐啦

簡單嚟講，冇野好屌架，值得撐咪撐囉。如果有d創意真係垃圾既話，唔俾錢先係真正促進佢地創意，咁容易賺到錢？

香港人係崇洋崇韓崇日，咁又點？呢個現象既出現只係得一個原因，就係香港人自己唔爭氣，香港依家根本冇一個aspect可以俾香港人自己崇拜下自己，就算有，乜乜40%郊野公園，乜乜交通方便，乜乜世界最自由城市，呢d都宣傳唔夠，業界唔做野，政府唔做野，本土意識滲入唔到。咁怪得邊個？

算數啦香港人係咁，整subscription又鬧總知有錢要收就鬧，又唔係一定要收你唔睇咪唔好比，一邊就怨點解香港無咩新行業好似外國既streamer, youtuber搵咁多，屌收少少錢都唔得人地得鬼閒全職拍好野/stream比你睇？唔好講view都有錢一定唔夠多，欣賞咪比唔欣賞咪走，我學生無錢琴日行time square 過睇busking都比左一百，因為我欣賞佢，我都想支幫香港多啲追夢既人

支持一個呃殺自由創意既政權，會有幾撚本土幾撚有創意呀，醒下啦柒頭，香港已經到左非黑即白既時代啦，繼續拿撚住個埋100毛youter打飛機啦

唔撚夠拗就喺到你吹咩
依家啲打手真係

垃圾兼藍絲都要撐 on99

個po 好多bomba打手

agger
成班on9仔中學雞
又無人逼你睇
個8蚊就係到發窮惡
笑死人
利申：無睇好耐

屌佢果8蚊係因為覺得唔值，唔關支唔支持本地創作事，係好既野香港人會唔支持？冇可能啦

邊撚到唔夠拗
你鐘意睇熊仔頭關我撚事咩
咪無撚應你覺得熊仔頭好睇囉
你有你睇 我有我睇
你鐘意食屎 我唔通唔比你食？
我不知幾撚尊重你食屎既權利
但係我鐘意睇bomba
另外提出有唔少人都睇 係你眼中就係唔夠拗？
點撚樣呀 你鐘意睇熊仔頭就係夠人拗 我鐘意睇bomba就係唔夠人拗
熊仔頭d fans咁撚自我中心
有d咩垃圾youtuber d fans都係差唔撚多
連基本推理能力都無

小朋友你真係天真 你知唔知外國成功個批幾多人一開始都打住份工去拍片 呢件事一開始明明就係副業興趣 係之後啲人見到佢地搵到錢想跟人 一黎就訓身全職 又唔知自己做得衰 搞到你呢啲天真小朋友見到人地好似好慘呀 全職拍片冇錢收 成件事錯唒

樓主收左幾錢

如果要比$8睇得你嗰11分鐘
咁同我去戲院睇戲有咩分別
我去支持下港產片唔好
你問心係唔係去到電影級數先
都要有返咁上下質素先收呢個價吖大哥
$8唔係多 比黎睇條咁嘅片就唔係太值囉

比錢買垃圾叫支持本地創作？
不如我又是鳩但拍條片叫樓主你比8蚊我支持下本地創作呀？
佢地政治取向我唔評論
但係我淨係知道kibi走咗佢地啲片全部都係
垃圾
就連個形象都唔好 仲好叫人投資？
唔好下下打住本地創作啦屌你老母

岩呀清

創意係要錢
但你都要有料 夠創意 先值得比架
Design 學生。

你創舊垃圾出黎 我唔比錢
你屌我抹殺創意？
你無病呀？

笑9佢垃圾徵費姐
咪睇下有冇人買囉

我慳返幾次8蚊可以睇齣大製作電影
寧願拎黎買apps買game都唔買依啲片

Bomba以前唔係We dream We do既咩 點解依家又話主要當然係賺錢 淨係唔明呢點

On9 佢講撚到唔比錢睇就抹殺創意咁
你都有份呀傻閪
仲agger

香港人本身有問題
無得救

dream 咪賺錢囉

岩呀 你覺得唔值咪唔好比囉
$8 買杯野都唔至啦
所以起香港做創作只可以乞食
特別認同唱片個part 點解以前係韓國人追香港星
而依家係香港人追韓國星
你話香港無人才咩？根本唔係 人才大有人在
只係因為連香港人都唔支持香港人
曹星如又話人廢 擦記錄
最記得上年叱咤十大啲人話無一首識
我心諗你無聽過緊係唔識啦
仲有tvb 呢啲毒媒 搞到歌手好似得番巨聲幫班人都係一個好大問題

唔好轉移視線啦
熊仔頭我會比囉

而家係講緊 bomba 呢啲垃圾連 $8 都唔值啊
如果佢係高質嘅 我相信無人會屌佢收 $8 囉

睇完第一句已經唔洗睇，你都已經話唔理最重要果個元素 我又想問下，係咪即使本土製造，但係垃圾都要支持？同年宵一樣

8蚊係唔貴，但係你都冇可能話唔理佢值唔值咁出結論掛

Whatsapp 8蚊事件

當年咪又係屌

連尼住ios收錢

咪又係屌

以上兩樣都係好野喇掛

香港人係習慣左免費
只要一收錢就會屌哂鬼

抹殺創意
抹殺民主tim呀

駁我啦ching

邊個真係食緊屎 就見仁見智啦
我就唔係咩熊仔頭打手/fanboy
不過見佢算係最好嘅對手 先用黎比較下兩者
熊仔頭都係有回塘 不過bomba就點睇都比較嚴重
以前bomba"我的中學回憶"個series都唔錯
但係去到而家有冇邊條片係見得下人先

理性討論

whatsapp要收錢其實外國根本無搞到咁大件事，人地覺得無廣告 俾錢係應該
睇番香港 屌到爆又賴呢樣果樣
咪撚扮晒野 話有質素自然會俾
今次只係垃圾bomba俾到位你入
如果其他人搞會唔會俾人屌？一樣會
達gor就係好例子 啱啱睇到新聞
有個女仔幫個地產狗剪片 又諗晒idea
講明係1000蚊一分鐘 最後整完條片出來俾300蚊
當人狗咁撚 會有呢d事發生其實香港人要負好大責任 尤其後生仔 d廢中廢老就廢撚事講
佢地電話都唔撚識用
但後生呢代由細到大接觸開科技野
應該知道每一樣野整出來都唔容易
連你地都唔支持創意產業 仲學咩人講咩香港已死
你地自己都抹殺自己人既努力
舉個例子piediepew 我相信呢到唔少人唔覺佢邊到高質 甚至有d無聊
但點解人地仍然揾到錢？ 就係有人支持
如果達gor係鬼仔 講英文
佢受支持程度一定大過而家好多
唔好話 講英文就面向全世界 一定賺得多係必然
如果個個你地咁既心態 要踩多兩腳我相信
佢地唔會有今日咁成功 要自己興趣為職業已經唔簡單 你估真係唔使生存 我都無點睇bomba
佢搞買片我唔會買但最少唔會踩
如果揾到錢 我相信大把人會試下 做下創意野
咁成個市埸先會大 多人做 創意產業先會興旺
從來係市埸有誘因 先有人敢未必成功先去試

咁你一開始又話我唔夠你拗做乜撚野呀
係咪自我中心呀

拎連登app同youtube片比
連登$8無廣告我一定俾 免費用既時候有質素
Bomba免費睇我已經覺得無聊 你老味仲要我俾$8買難受
仲要撐 人地撐警察架 再者本身都食廣告 食植入 我$8買條蕉都唔會俾錢買條11分鐘既片

佢有直播免費比你地睇
亦有出預告
你覺得值咪比囉
唔值就唔好比

問題中心係 點解收8蚊 呢個動作會引起咁多爭議
whatsapp 8蚊
連登ios 8蚊
係想帶出 香港人一見到要收錢就會屌 特別係呢類佢地認為係 免費既野

利申：都無睇bomba好耐

求下你分段

屌鬼有問題？
自身利益黎，
你有權收我有權屌，
地鐵加價唔屌得？
事實上佢地都有用錢換車起幕門，
咁就唔屌得？

當自己人都唔支持自己既本土文化
係香港做創作仲有乜鳩野未來可言

我自己覺得佢套野唔值得我用$8去睇，咁我咪唔睇lo，又洗唔洗下下屌到人地一棟都無
Ok 你會反駁想百屌成材
可惜，事實係你屌撚死左成個香港

有啲道理
不過藍絲，不了。

只可以講
依家嘅bomba唔值8蚊

講撚到香港人創作
仆你個街你唔撚去產房每個香港bb 俾8蚊
每個香港bb夠係香港老豆老母搞野創作出黎
依家唔係講唔捨得俾錢睇片
nba legend pass$1600蚊都照俾啦
屌你叫我俾8蚊睇10分鐘多少少既垃圾係支持香港既創作
即係你假設左香港既創作全部都好似bomba
得器材專業而其他全部垃圾水平
對唔住，我覺得香港真正做創作收得起觀眾錢既只有
教人煮好野既bob叔同為電影夢而努力既mingjai
bomba呢d固步自封喺YouTube拍下片就當自己係大名星大導演既垃圾
不值一提

唔撚想比錢咪屌囉
唔撚得咩
我依加覺得條片唔值8蚊值7.99蚊屌唔屌得呀

你講左重點，出發點去左搵錢
跟住咪變左中國油站張圖，個個跟風起油站

"事實上bomba仲係keep住有view數有人支持
你吹咩"
大佬你自己一開始就喺度死雞撐飯蓋
乜撚嘢叫仲keep到有view數 你吹咩先
咪就係有你呢啲fanboy 唔理quality
Bomba咪回晒塘囉
整條垃圾出嚟 都仲有咁多人睇
Keep到view數唔質素
咁都唔屌得？

之前達哥開左個贊助功能咪又係比你地屌到仆街，唔好扮撚曬野啦！你地唔會比，連得係咪熊仔頭咩？！

垃圾根本係你班人屌bomba既借口
由whatsapp要收8蚊，Hkg+加價，連尼住整vip收費
樣樣要收錢既都大撚把人屌

"事實上bomba仲係keep住有view數有人支持
你吹咩"
大佬你自己一開始就喺度死雞撐飯蓋
乜撚嘢叫仲keep到有view數 你吹咩先
咪就係有你呢啲fanboy 唔理quality
Bomba咪回晒塘囉
整條垃圾出嚟 都仲有咁多人睇
Keep到view數唔理質素
咁都唔屌得？

係喎，個個扮道德撚，都唔知做乜鳩

垃圾扮創意

係咪我拎d 爛銅爛鐵出黎賣, 你都會買?
支持本地工業呀!!!!

自己睇下當年舊登 whatsapp 8蚊

我淨係想講 香港人一收錢 就一撚定會屌左先
因為無得免費

我好少睇Bomba既片 但係睇唔過眼香港人認為娛樂利所當然係免費

早排 無默巴都屌緊 創作人唔洗食飯？

Wtsapp ihkg i2HKG hkg+ 全部都有比
應該比就比
唔應該比就唔比
垃圾？不了

講道理就話打手
所有野都有正反支持者啦
唔通你又係 人云亦云既盲反？

笑撚死
乜撚野 quality 呀
我地bomba死忠睇片洗唔洗你教呀
how to basic 夠on9啦
有人睇有市場有需要
你的確係吹唔脹
垃唔垃圾你一個人講撚晒？
有冇諗我地bomba死忠感受？
你根本就駁唔撚到我d point
邊撚個係到死雞撐飯蓋呀
依加係有人睇喎 咁點撚樣呀

選擇權係你手 無錯
你可以選擇唔睇唔支持
有必要出黎屌人收8蚊咩
除左比你過下口癮 重有咩得著

我唔係指呢個post
我係指你班傻仔人地話收錢就起曬鋼咋
大把垃圾暗星出show都有價有市啦
又唔見你班傻仔起鋼
見到你班友真係慘
日日為埋堆無聊野發作

真心唔覺得佢地嘅技巧好好(不過我好耐無睇)，我以前同期睇幾個YouTuber，熊仔頭俾我嘅感覺係有heart，而且會見到佢地進步，熊仔頭好多資源咩？人地都係免費做片，人地技巧主題等等我都覺得好過bomba，同埋bomba有啲片睇得出hea做，為求出片就算。

高登連登 都係咁 只要係撐 就會被標籤做打手

認同樓主，有啲香港人真係好寒酸

做hater發泄下都唔比

覺得件事錯唒屌下佢都唔得？

屌你惡撚過共產黨

仲要連班收錢做打手既僱傭兵都嘈唔撚贏
番去睇熊仔頭啦

在下葉問幾好睇都有一堆人問點解要贊助啦，香港人係咁，唔比咪唔比 都唔知嘈乜柒

因為唔明點解支持

你見到有d不知名，親中團體賣旗提番聲都唔得既
抵制垃圾講下就有人響應，你估人係咁易煽動既咩
你就真係當曬個個人係豬腦，人講乜就乜
kibi走左回曬塘有眼見，提多下都唔得

覺得套戲唔值呢個價咪唔好俾錢囉，你唔會因為price 嘅嘢貴過惠康所以屌佢，最多咪去百佳同埋吉之島，你會唔會屌Starbucks一杯咖啡成＄40？你唔鍾意飲覺得貴咪唔好買囉，最多買幾蚊即溶咖啡

市場明買明賣，覺得值咪買覺得唔值咪唔好買囉，

究竟你哋一直鬧，係唔係好想買但係買唔到姐？俾唔到＄8？定冇信用卡？

利申，冇買，但有買其他YouTuber嘅片

你都ON99 唔值就係唔值架啦
Whatsapp係講到要8蚊先用得啊
全球有幾多人用緊whatsapp啊
一人8蚊真係賺到笑
HKG+ 唔比 係login唔到姐
我肯比15蚊做VIP
咪叫做支持下本地app

有部份人懶中立咁

屌咪屌囉 屌完又唔會少忽肉 你睇大j 笑波子 比連登仔高登仔屌又點 ja 咪又係繼續有人支持

話自己係支持優質野既巴絲點睇？

重有 連登ios收錢事件

唔好再以bomba垃圾去掩飾啦
本質就係唔想一直有得免費既野（不論垃圾與否）突然變左要收錢

有無諗過係因為bomba垃圾

你有權屌係啱 無錯
但屌你關乜鳩自身利益事
佢拎槍指住你叫你俾錢咩？
用地鐵加價來比更無稽

件事錯？ 錯在收錢 無得免費睇？
佢出片 你唔睇咪唔好比囉
有人迫你睇？ 你想買咪買囉

定係因為本身做開免費 突然收錢而覺得損失左呀？

bomba 打手黑色警告

佢啲例子真係好好笑 咩你班人 我whatsapp hkg+全部都有比錢

剩係屌bomba垃圾收錢 松田你個腦係咪裝屎架 講呢啲做例子

算撚數喇 先不論bomba 質素 根本香港人憎人富貴 最仲意睇人仆街 第工 覺得所有野係必然 所有娛樂都係免費

成個post都講緊你聽支持者既立場意見

下次可以試下用標點，我睇得好辛苦
其實本身香港都係一個文化集中地
係娛樂方面，無可否認外國嘅較為吸引
舉個例子 美劇/日劇vs大台劇
所以比較多嘅人更喜愛外國野
唔係話唔想支持香港野，但質素真係差太遠
有更好嘅點解唔去做呢？

至於流行曲方面，香港其實做得唔差
只係現代同以往一直被人用作比較
所以先依家嘅流行先顯得冇咁好
引致冇咁多人比起以前，咁支持現有嘅本土音樂文化

而bomba8蚊果單野
我認為只係大家已有對佢地有左固定嘅偏見
成件事嘅情況就好似你翻工咁
業績差，咪難d得到賞識同升職機會囉
不過都有唔少憤青因爲政治立場（？）而反
綜合而言，係d人覺得bomba太自大
好似明明係操行差嘅學生都衝去做prefect咁
其實成件事好現實
你見d人寧願睇乜乜乜人都唔支持一下bomba 就知咩事
同樣地，都係因為質素差太遠

同埋難聽d講句，香港人就係流住窮人嘅血
不少人都有經常有貪小便宜嘅心態
就算係好野都未必會一定比錢去支持
冇計啦，生活艱苦，有時候真係一蚊都唔會想用
幾可會見到平民做慈善捐錢抑或買歌聽？
只能說現實令到社會太功利
無論係bomba又好，wtsapp又好
有人會認為將呢一d錢用係其他地方更有「經濟效益」
況且香港咁多選擇，唔支持一下其實好平常

唔係話要ban樓主
只係講出我自己嘅諗法
樓主嘅心態固然係幾好
不過可行性真係太低
以上純粹個人意見，歡迎理性討論

唔好再用值唔值既角度 呢樣好主觀

重點： 由免費轉收費 有班人係好反感 點解一直免費無啦啦要收錢

又冇拎支槍指住你叫你俾
好心啦 8蚊雞都要屌到咁
真係好肉孫

好就支持 垃圾咪屌
我覺得bomba垃圾好意思收人八蚊，好撚厚面皮，咪屌佢唔知醜 咁都要批判我唔撐自己人？
你係咪盲撐曹星如個啲傻西黎

就係圍威喂先同KIBI散BAND
而家話唔係圍威喂 想笑撚死人咩

點解佢（youtube/streamer）可以收錢打機咁爽 我就要返份牛工

啲人氣嘅成鳩日得情情愛愛，邊個限死個創作類別？

都係睇達哥伍公子gameeffect 算

屌你地成班友，覺得唔值咪唔好買囉，講到好似等你個＄8開飯，
乜嘢買美劇好過， 買支野飲好過，
咁你咪去買囉，屌你一定要叫你俾錢咩，依家乞你錢呀，咁住你個頭一定要買呀，定係講到明香港人一定要買呀？
屌你老味，講到自己個＄8咁把炮
因為出得起個＄8就好撚勁，屌你老味，無人叫你一定要買呀，冇人覺得一定值呀， 好似我咁， 因為我覺得唔值， 所以冇撚買到

你覺得Starbucks咖啡貴，你會唔會不斷屌Starbucks咖啡貴啊， 你買唔起，覺得唔值，
咪唔撚好買囉，屌你老味，有冇專登開個post ,green tea latte貴過＄40唔買呀

究竟依家啲人智商太低啊，定係香港嘅教育太垃圾，講個條片好似買樓咁，使唔使叫政府出招令條片平啲啊

唔買就咪撚喺度嘈生晒啦，知你高竇唔買啦

利申 ，冇買，睇唔過眼，日日幾個post咁

我好似睇過佢地一條片5分鐘都冇就熄左 所以佢收唔收錢都唔關我事

你講得岩呀 想買咪買 唔想睇就唔比 所以點解我地唔買就要講香港人唔支持本土創作

因為隊人所謂創作出黎既野太垃圾 唔值得支持

有KIBI 中和吓先冇咁多情情塌塌

認同香港人太撚mean
同時覺得太多人呃飯食

同香港人講錢真係晒鳩氣啦
以為自己係大佬 我睇你係你榮幸
你憑咩收我錢？ 眼紅人地搵到食

不嬲都講緊香港人 真係得面個浸係開放

國際大都會喎 內裡d思想根本同支那狗差唔多

由以前阿嬌淫照 同 whatsapp 8蚊 hkg+ 15蚊 達哥疑似開sub

好似係樓主話唔比錢搞到創意產業收皮先

$8根本個個比得你
但香港人就係唔想比錢人賺
$8寧願扔落街都唔會益人

你望下個post係咩黎先講野啦 係樓主講緊我地唔買係有問題

你屌應該屌樓主

你都戇撚鳩鳩，大把野屌完都無得著啦，係咪咩都唔比得comment呀

佢哋當堂講到自己利益爲先又真係連自己些小嘅形象都抹殺埋嘅

一句講晒，覺得值就俾錢唔值就咪撚俾， 日日吵吵吵

其實成件事係咪一定有對錯之分先？
Bomba收費睇片 只係一個非主流既做法
當有非主流既行為出現 係咪就代表係on9係仆街？

收8蚊 你覺得唔值 唔想俾錢睇垃圾
咁你咪唔好睇 唔好俾囉
衣家冇人迫你一定要睇 一定要俾錢喎

正如前排有單新聞 六合彩60日限期領獎
你唔滿意人地個遊戲規則咪唔玩囉
你既唔滿意係咪就代表人地有錯？

唔好香港人前香港人後 一句講唒 你有冇比過錢先

冇就唔好廢up 有既就起碼你呢個香港人唔係支那豬 唔好屌自己啦

啲留言到見到， 乜嘢買支野飲， 睇美劇好過，
想講，無人想知你點洗個＄8呀

講真 你講到你係死忠
我的確係吹你唔漲
Bomba啲片質素下降 係大家有目共睹
之前已經有唔少人開post講啦 而唔係我一個人講
就喺呢個post入面已經有唔少人講啦
況且how to basic嗰啲"creativity"
佢嗰種癡線的確係佢獨創
有人睇佢 都係期待佢擲爛晒啲嘢
當舒壓

我從頭到尾都係想講 香港人對免費轉收費好反感
但有班人會以人地唔值做籍口 屌人點解要收錢
咁樣落去風氣係唔健康 創作人都要食飯 但香港人好多都認為創作係免費的 唔應該收錢

Fox其實講野係有道理 咁樣係令人唔敢向創作發展
最基本原因係搵唔到錢 飯都無得開

Bomba垃圾自然會被市場淘汰 佢垃唔垃圾唔係重點

憎人富貴 厭人貧 香港人聽朝準時起身返工啦

睇曬，即刻比正皮

吵吵吵

我地理性討論緊 先生唔好打亂我地先啦

件貨對我黎講個價值比唔上一枝$8野飲
我唔買，有咩問題？
話人地唔支持本土創作，有冇諗過其實係品質問題
外國唔係個個youtuber都係咩大製作
點解人地有市場？
自由市場你件貨人地唔buy你怪返個客？
係bomba話自己係企業以利潤為中心我先咁功利咋

我講既係大部份香港人
我為呢班人感到蒙羞
我有買whatsapp , 之前有訂hkg+
twitch都sub左幾條友

明買明賣 唔知有咩好屌

即係駁唔撚到啦？
喂喂喂摺埋啦 連個打手都嘈唔撚贏
衝出黎柒

正評477，乘返8都有幾千，快手支持下創意工業先啦

咁受影響個班都係睇下bomba班人 如果佢地追開既即係覺得好 咁比8蚊真係應該

廢話黎 你地又有無諗過 個班on9大丁 笑波子點解有市場？ 你地咪一樣批鬥人

利申 無睇佢地 但唔會批鬥佢地

好坦白講 你收得第一次錢
就唔會係得第一次收錢

同埋樓主個主題唔係講緊Bomba 而係講緊香港成個創業產業

唔好混埋一齊講啦

收皮啦又係：我唔理xxx定xxx呢啲垃圾打手文句式

收錢有問題 ？

Youtuber第一個拍片收觀眾錢都係得佢

咪撚咩9垃圾都加個本土創意光環啦，好嘔心

ching 呢句就有point啦

拍埋d垃圾 死撚左去啦仲要收錢

人地勁過外國d 頂級youtuber，學人cap水

因為人地免費提供所以咪有人睇囉
依家bomba收錢都有人睇
係數量問題咋嘛
實有人覺得好睇有人唔buy
咁做咩要話人地唔睇就係唔支持創意
關咩事？

開個post做完打手回兩回就算？

好認同樓主講嘅嘢
有句話：對你好唔係必然
可惜好多香港人都唔係咁諗

達仔而家有得donate我都係比住三個月先

On9樓豬
家陣係佢地低汁仲要收錢先俾人屌
關抹殺創意咩事

又係：【我唔知好睇定唔好睇】呢啲打手範例

收錢=好野
連登開果陣大把人爭住俾錢想無廣告又當支持下
高質野自然有人科水
你低質又要收錢就要怪人唔識欣賞唔俾錢之餘又要屌

屌垃圾都唔得

而家講緊 香港人普遍認為創業產業唔應該收錢
唔會想比錢支持先係搞死創業產業既原因

之前聽過人講，我好認同

講點解會出現香港人唔會撐番香港人呢個現象

佢講話係關身份認同事

首先部分新一代香港人因為種種原因唔會認中國為自己國家，就算認個認同感唔會太大，而認自己係香港人，香港又只係個城市，去唔到國家層面，所以香港人會出現身份認同既問題，會對自己事份感到模糊，對比起其他國家既人都會冇咁支持自己地方既野，難得有香港人係其他地方紅到都一定會屌柒，你就睇其他亞洲地方，中國韓國日本人，度度都好支持自己國家既野，唔好理有部份可能盲撐，就睇大陸，南韓樂天單野，個個大陸人都好團結咁杯葛晒樂天所有既野，直到唔會去南韓旅遊，係呢方面我真心好欣賞大陸人，換著係香港人，我諗香港人應該屌番自己香港人，幫人地解釋人哋有佢地理由乜乜乜

咁Whatsapp呢
當年一轉返8蚊 就出哂黎屌

習慣左免費係害左創意產業 呢個係事實黎

屌你撐唔撐又關LS事

你都講到你係死忠
咁我仲有咩好同你嘈？
我講啲咩point你都可以話我哋班死忠鍾意啊 你吹咩
唔通咁我就唔屌得？
冇point嘅係你 用埋啲垃圾理由去撐嘅都係你

佢假膠黎架 唔好理佢

1. 樓豬第一句：佢地啲片值唔值$8我唔評論
中段：我覺得Fox 講得幾啱 你而家買枝野飲都唔撚止$8啦 所以我唔明點解講到好貴咁 香港人永遠認為創作一定要係免費益大家先啱 其實$8入面都算係包含左一份對創作人既尊敬啦

又話唔評論$8值唔值?
呢d叫今日既我打倒昨日既我

2. 樓主：本土野有創意->香港人唔支持本土野
=>香港人抹殺創意

完全錯誤既三段論證 大前提「本土野有創意」已經係錯
呢d叫偷換概念

3. 樓主：香港人乜都想免費 冇考慮人地既付出
知唔知咩叫供求理論 demand and supply?
呢d叫冇讀econ

垃圾得過你條粉皮拎腦魔黎搵食？

或者咁講啦，香港人洗錢係睇你件貨值唔值
以電影為例點解荷里活片係香港票房會好過港產
其中一個原因係宣傳，又可能係港產質素唔夠荷里活大片
咁你話緊係啦人地大把錢拍緊係拍得好
但消費者唔會幫你諗你製作，佢淨係會睇到你件貨係點樣present
講真如果whatsapp要收錢我都一樣會俾
點解？因為我覺得值得俾
達哥開台一樣有人donate
所以問題既中心其實就係多數本土創意產業質素未去到可以收人地錢
所以搞創意既人係咪應該諗下點樣係低成本入面盡量提升品質？
拍片既會唔會可以諗個好d既plot？
好似之前講小朋友想殺父母果條好明顯低成本製作
點解人地咁大迴響？
本土創意產業可唔可以檢視下自身問題再去怪人地唔支持自己

無撚野呀
一個人連自己鐘意咩既權利都無？
又駁唔撚到又屌人垃圾point
自取其辱呀喂

乜鳩？

打手都咁撚多人comment正皮俾樓豬

當時無人識你就去免費平台去吸引人睇，之後做到有人知你乜水就試下收8蚊睇下有無人落搭，但條片同平時一9樣
之後俾人屌又話買支野飲都9個半，點解8蚊叫貴
有無諗過人地其實覺得買支野飲仲覺得值

你收人$8一條片
假設冇人屌
bomba近年拍嘅片最少都有14萬view
拍一條片咁嘅片嘅cost要112萬？
會唔會賺得過分左
咁都仲冇問題？

唔睇垃圾bomba 就叫抹殺創意

咁一句講曬，你有冇比錢去支持外國YouTuber？

1.你閱讀理解0分 佢想講創作人收錢其實係正常呀 創作人唔係得bomba一個團隊

2. 香港人支持本土只限免費 一要收錢就不了

3. 重點同1 一樣 香港習慣左免費 唔應該收人錢

你第一句就已經收皮啦

好老實講我唔撐bomba唔係因為佢係本土創意 而係因為佢實在太低質冇料扮四條
唔好乜都賴落香港人到
本地既有料既indie band我照撐 最近既一念無明喺電影節睇完覺得高質再入場睇多次
但bomba? 佢唔收錢我都唔會晒時間睇

個post 正負皮1：10啵

第一 你就係唔抵得人賺錢
第二 免費view=收費view? 加上佢都有免費直播 有預告 比唔比錢係你決定

比錢你係益你，唔比係天義地義

作為一個消費者，考慮嘅只係值唔值俾錢去買娛樂
點解擺個本地創作嘅牌頭我就要俾錢支持？
你段野本身係值嘅係唔係本地都會有人俾錢

一句講曬，外國YouTuber好多高質既有冇話要收錢??

其實。
你覺得正的比錢繼續無問題
唔想再睇因為唔值，棄番都無問題
但講到唔比錢支持就係抹殺創意就有問題

樓主思路正確，但重點係你8蚊係邊條垃圾收？

想比你地知 免費轉收錢都一定會有人出黎屌 不論是否高質

習慣免費呢個point

主要係見到Bomba 廢同寸先出聲

正皮多過負皮

根撚多bomba打手

鍾意一樣野你唔想佢變好？
望住佢慢慢變差 你都仲要撐嘅
我就真係駁唔撚到啦

我覺得係本身啲人唔妥bomba
換轉係熊仔頭or ming仔我會比

我唔俾$8買舊屎返嚟關抹殺創意咩事
Subscribe 達哥夠要俾錢，咪又係大把人俾

亂扣

個個都屌開post條友
邊度有習慣免費？

所以我唔明d人既心態 咩事都激動到要屌 想屌到人唔收錢先滿意 本身係垃圾既 免費你都唔會睇 咁佢收唔收錢關自己咩事。 唔值咪唔好買。 啲人同啲師奶話個攝影師無名氣 唔應該收錢幫佢地影相有咩分別。 如果今日係個師奶想影相搵個低lv攝影師 然後屌人地影得垃圾做咩收錢，大家都會識講嫌人影得垃圾咪唔好幫襯.... 同啲人r band r表演者話佢地唔值比錢有咩分別？ 唔值咪唔好搵唔好睇

點解習慣免費先，咪因爲你一開頭係用免費平台吸引人，之後無啦啦整段同之前無大分別嘅片就收人錢，人地咪覺得你擺明搵笨屌柒你囉

咁樓主原意係講緊成個創業產業
借Bomba做例子

的確佢拍片係悶
但而家香港人主流係傾向免費 咩都要免費
咁落去係唔健康 想從事創作既都要諗自己人生同未來
唔係有夢想有熱誠就得 都要講錢

比錢睇冇問題
就係唔想比藍絲

無可否認以前啲片係高汁
自從kibi走左之後內容都仲keep到但係搞笑欠奉
質素愈來愈差下真係8蚊都唔想俾sorry

利申已經好耐無睇bomba同熊仔頭，因為我覺得佢哋啲片好粗製濫造
但係我覺得話人賣垃圾真係好無品，人哋賣乜係人哋嘅自由
你鍾意睇bomba嘅咪畀$8人當支持人哋
唔鍾意睇咪上一頁囉又唔係無其他片睇

你咁講有唔好唔屌得?港鐵加價唔屌得?依家樓豬開po咪應下佢屌下d垃圾學人收錢

免費轉收錢=擺明搵你笨柒？
同埋你認為唔值咪唔比囉
你講到一定要睇咁

越講越遠
大多數香港人懶得了解本地野係真

話係懶 其實冇能力分辨咩係好咩係唔好係主因
只敢讚公認正果d野

冇自信自己覺得好ge野就係正
因為一出聲實有d on9仔話你冇料先話正
好似音樂，想表現自己有taste
只可以答beatles pink floyd radiohead

又可以講到教育
有冇審美訓練只求死記factual data/model answer
諗住改革果班個腦又只睇到critical thinking好重要
咪變到依家咁

唔比錢唔係抹殺創意
而係佢地啲野根本無創意
打正旗號話自己創意產業收人錢
但啲野根本做唔到人地心目中果種級數
咁仲有乜撚野好講

點解上面會有條傻仔話日本av，動漫，泡菜劇係免費有得睇

免費上網睇/bt明明係侵犯版權都可以咁大聲

香港創意產業停滯不前一半因為政府，一半就係因為有呢種人以為人地既產品免費侵權睇係理所當然，仲大條道理咁，講出黎都唔怕比人笑

其實係收幾多錢既問題
你話每人兩三蚊我都仲覺得俾得過

whatapp$8都唔比係到屌鬼嗰啲好撚柒

大大巴車落去點駁呀大佬

冇人理架，唔畀錢就係乞衣

估唔到竟然有咁多正評

無錯
到底有幾多個人明
又要睇 又要屌人垃圾收錢
人地收錢係賣垃圾既 自然就無市場同做壞個名
自然會被淘汰

做乜都俾人屌, D人仲點敢拍片服侍你班大帝

見多人睇就開始收錢
咁同d濕鳩餐廳一多人食就加價有咩分別
老實講平時廣告費都賺唔少

唔俾錢就叫呃殺創意？
家陣咩狗屎垃圾撻香港人個朵就要支持先叫啱？
唔通咩笑波子大j班垃圾出收費我又要支持？
我都好有創意加香港人黎架
我求其出條片 你記得課金俾我

依家話香港人乜乜物物就正評架喇
之前叫雞網果條友上黎話法律迫害佢就千幾正評
依家連登個風氣就係咁on9，乜都跟風

d人話咩以前唔收錢而家憑咩學人收錢，睇到都覺得香港人好撚on9

班打手好心啦,人地外國高質youtuber都唔會搞埋d收錢既野,人地仲要高質幾條街,個d咩垃圾bomba學人收錢塊面皮厚撚到

搵個人答我

八蚊一件垃圾

你要唔要？

連登愈來愈多小學雞上,之前個個做雞頭馬伕打篇千字文就成千正皮,痴9線,成班羊群心理

連登多00後
ching 吾巧生氣

呢樣真
一定要講得出Radiohead 果d先係清泉咁

唔鍾意咪唔好睇，有咩資格屌人
以後tvb劇集唔屌得
坤哥唔屌得
泡菜明星唔屌得

你地大愛無私我好欣賞
但就可以要求全世界同你一樣?

姐係唔係踢英超唔可以屌垃圾猁有幾垃圾。

應該係話冇攞過英超冠軍都唔比屌

講得幾好
下次排下版會睇得舒服d
依家香港d人真係小小錢都唔肯比

咁你聽乞食都得

一班紅衛兵

望見都驚

香港人唔好再自己抹殺創意啦唔該

咁既垃圾都比8蚊，唔收錢都唔撚睇啦屌
厚面皮收人錢人唔笑狗都吠
比錢就真係抹殺創意啦屌你老母

你一定要去買？ 有人拎槍指住你一定要買？

數據反映一切 除非係智障 否則見到無人買就會變

依家根本佢地就唔理質素 香港人整就狗屎垃圾都要撐 佢地依家咁勞氣其實就係想切割，只要大大力屌你，屌哂全部香港人係其他地方都係孤鳩寒，咁我就唔係依種人啦！因為我大大力屌緊你

猿生真係好唔底，明明都係本土野但又冇人撐

你可唔可以唔好咁撚小學雞？
乜撚嘢拎住枝槍？
大佬如果你唔係垃圾
邊撚到會咁多人反鳩你？
Bob叔收一條片八蚊嘅話
個撚個都仆住去俾啦

分得清件事係點未呀？

所以我一直好尊敬支持本地足球嘅球迷，無論踢得幾廢都一樣會照支持同埋俾錢入場睇

屌，我撐猿生都唔撐bomba啦

首先創意唔同抄
而bomba就係後者
再而且係藍絲
所以不了

利申翻 有訂閱bomba 出新片冇再睇
見收錢出黎講句公道說話

呢家唔係創唔創意問題，係佢當人係水魚，好明顯，以前廣告片係好睇架喎，甚至獵逃都唔錯，而家就係求其一條片hea到爆都好多view，心雄喇搵水魚喇。好多人都知bomba拍廣告收好貴，其實都夠啦。
唔好再話8蚊問題，係值唔值既問題。
連登呢啲我覺得值就好願意俾，當初連登話要收錢，好夠人話月費80都俾啦。

袁生夠係本地創作啦，每一話叫你俾8蚊先有得睇係唔係都要俾呀？

無眼睇 垃圾港豬

淨係想問係咪只要係本土我就要支持就要盲撐
我都無聽廣東歌好耐 純屬覺得好多歌都係好罐頭 一係歌詞好中二病 咁就要被冠上抹殺創意嘅罪名
對我黎講 bomba拍攝啲畫面幾靚 但故事同演技真係有待加強 咁嘅貨色你收我荷里活片嘅價 真係想講無咁大個頭唔好戴咁大頂帽 自視過高比人笑比人屌真係一啲都唔出奇
唔好成日覺得香港人就要盲撐香港人嘅作品啦 如果今次係好多人好多人比錢佢地嘅 反而反映到香港人嘅品味水平

依家樓豬咪叫我地支持自己友，唔支持=呃殺創意行業
用咁嘅logic批判人地，叫人地支持bomba真係

事實係咁
人地收錢 關你撚事咩 講撚到好似一定要買咁
咁唔著緊咪唔好買囉 佢自己既生意 又唔係呃你買 佢無人買自然就收皮嫁啦

呢個真
睇片收唔收8蚊我無意見

不過樓主叫人盲撐本地貨就係on9
樓主仲唔快手買袁生啲漫畫

唔值就唔值，唔好話咩抹唔抹殺，大把人有錢出街入戲院睇
難聽啲講句依家網上咁多娛樂我用時間睇你啲片已經益左你，你啲咁既片要收錢我大把選
其實冇人屌鳩佢啲片要收錢，係笑鳩佢啲咁既垃圾片都夠膽收錢
：收唔收錢都唔會睇

垃圾 班尤串到仆街 以為大明星

你收皮啦屌
講極都唔撚明
你俾撚咗8蚊未呀撚樣

創作人都要食飯 你buy佢既咪比錢囉
唔buy咪唔好比囉
明買明賣

係有班鐘意開免費既 唔比人收錢 話創意無資格收錢呀

佢幫自己個貨品定左個價
你咪根據個市場價值決定值唔值得買囉
市場決定一切
就係咁簡單
正如你覺得樓下魚蛋唔抵食
你咪唔好買囉
會唔會拉隊寫banner叫其他人唔好買

人地屌人關你撚事咩 講撚到好似你盤生意咁

屌，似足啲五毛紅衛兵
唔鍾意佢地咪屌鳩佢地囉，咁都唔撚比

一打，有剩塞入你老母塊閪到

屌，mk啲魚蛋賣到$40一串
有人上黎開post話佢呃鳩人都唔得？

終於有人理性分析，唔係盲反

係到為公義出聲呀？ 判斷人地值唔值得收錢？

我就唔會買我對Bomba無興趣 而家好悶

係睇唔過眼你地班撚樣見人 收錢就起哂鋼
創作拍片比你地睇老奉要免費

其實邊有叫人唔好買，我點睇都係啲人笑鳩佢咁既片都夠膽拎出黎收錢，仲有討論區唔討論開黎把撚呀？

你咪又係一撚樣 唔啱自己心水就屌人

冇話唔得既
純粹覺得你連啲咁無聊、咁唔值得你留意既野都咁上心咁肉緊
好可愛、好佻皮姐

我屌你老母撐撚大對死人眼睇下啲人為乜屌柒佢地啦！

依家係屌緊佢地無料扮四條呀！
垃圾呀！
睇撚到未呀？

不嬲覺得香港保守到爆

哇屌你呀搬到香港人抹殺創意出黎
map炮咁打撚晒全港人
仲要講到搞死創意產業係我地責任咁
調轉頭話我地肉緊
好撚野呀，高招

就係好多人伊種心態 魚蛋論

我屌邏輯大師我屌緊你唔比其他人發表自己嘅意見呀撚樣
明唔撚明呀

美食車賣三十蚊個菠蘿包，網友上網講句「三十蚊買個菠蘿包都on撚鳩」，跟住有人開post「香港人唔好再抹殺自飲食業/旅遊業啦唔該」，成單野都痴撚線

唔係個別事件 我唸樓主意思係成個香港風氣既問題

你認為無料扮四條就咪撚睇囉
又要睇又要屌 同某班連登仔一樣 明知cctvb垃圾 又要睇 又要屌
你話你係咪咁犯賤？

收錢打機年薪過百萬

爽過唔少專業人士

痴撚線，講到好似唔比8蚊就係唔支持佢地，唔支持本地製作

你無撚病啊，我肯撚定咁講，如果佢地嘅片係高質，16蚊都有人比，尋晚asha開live，講mental illness 都有人比special comment，包括我，即係比錢，有質素就會有人撐，無質素就唔好係到扮無辜，扮晒受害者，度高枕頭，反省下點解今次咁失敗，拍段值得人比錢去睇嘅片啦。

中文攞U? 識唔識用標點符號？

班打手都on撚鳩
依家唔係俾唔起果8蚊
係唔撚值得俾
你話覺得唔值咪唔好睇
屌你地我地係同時屌咪佢不自量力
笑佢地on9睇得自己太高
連人地屌緊乜都未清楚就鳩up 算吧啦

8蚊我寧願睇一套電影trailer
Bomba d 片邊值八蚊

根本個風氣就係唔健康 拍片打機賺到錢就唔抵得人咁

又冇人逼你買 睇完個trailer覺得唔岩咪唔好買囉 仲有免費直播 校岩時間可以免費睇 8蚊咁少可以屌到咁樣

終於有人明
樓主意思係講個風氣
但班友就見到Bomba就痴哂線 錯哂重點

我寧願睇廣告

我睇到係有好多巴/絲打都係有睇完地啲片先批評
佢地收咁貴廣告費 但係連一條有質素 可以說服人地甘心畀錢嘅片都拍唔出 仲要人支持？
反而我真係好想知道你地認為香港人要點先叫支持本土制作 一念無明嗰啲post又有冇人睇到 入面人人都好認真討論 咁樣叫無支持本土？
音樂台有原創廣東歌 有香港band討論 有香港歌手討論 雖然我都覺得比起其他國家嘅歌手係少 但都係有人支持有人留意
再講 香港樂壇搞成咁嘅成因最大唔係香港人唔支持 有實力 香港人撐嘅拎唔到獎 冇資源 反而冇實力嘅就棒 有大量資源 live走音 咪嘴 醜聞一大堆 串到爆 咁香港人點支持？

ＰＬＥＢ

自己中意咪得囉
值唔值好主觀啫

駁唔到

俾錢支持藍絲, 不了

$8就係個重點
佢竟然唔討論
笑左

冇人應下？
賭城風雲又唔屌得？

我就覺得ＢＯＭＢＡ垃圾既

同埋香港人做開大種乞衣
你講既ＷＨＡＴＳＡＰＰ係一個例子
ＴＷＩＴＣＨ又係另一個例子
ＳＴＲＥＡＭＥＲ開ＳＵＢ好似殺人全家咁
提供娛樂一定要係免費

香港人係要撐香港人
但唔係撐fox

俾唔係問題
前題係要值得俾先得架
屌你老尾俾8蚊睇幾分鐘又唔好笑又無內容既短片
我拎去買支野飲下唔好？
咁撚樣既短片都做創意
咁我求鳩其拍條片沖奶茶片收你8蚊都得啦
真係讀屎片

你真係盲撚到透
無撚得救

冇人識條垃圾fox 我只愛kibi

行街買嘢咁之嘛
人哋放樣嘢出嚟 標好晒價錢
啱咪買 覺得呃你錢嘅咪走
有咩好鬧
成班聽慣免費歌睇慣免費戲返唔到轉頭
啲心態仲賤撚過蝗 起碼蝗蟲有錢吖

唔屌得
因為有發哥
發哥親民。所以不能屌

本身我睇你片
你已經有收益
仲要收我錢？ 傻撚左啊？
btw其他人我仲考慮下 撐黑警已經要死全家

係囉 唔中意人地強姦人呀？咪撚睇囉
唔中意人地做犯法野呀？咪撚睇囉
唔中意睇我屌條憨鳩fox呀？咪撚睇囉
咪撚睇囉
咪撚睇囉
屌 乜撚野point嚟

憨鳩fox眼內只有錢 去做鴨咪得囉

以後見到唔啱嘅野唔洗出聲
唔睇就ok

佢賣得貴 我就唔可以屌?

呢位巴打係咪好憎fox
起勢咁屌

香港人又話撐香港人 點解撐警察呀 成班港豬

樓豬將全部人力屌緊嘅$8蚊議題收埋
變相要人支持bomba
因為其他人認為最錯嘅$8已經冇得討論。
所以個post根本冇得比人反對佢收$8
一講$8=離題
樓豬ho ball

賣一蚊都唔撚睇啦

創意嘅野 受唔起批評就咪撚拍啦 最叻叫人咪撚睇 啲觀眾同fox一樣咁垃圾

whatsapp=有用
Bomba=垃圾
比錢買垃圾係𠰴關抹唔抹殺創意事，樓主醒醒

樓豬擺明係bomba班憨鳩啦

我比八千蚊去買av都唔撚會買套星戀空定唔鳩知星空戀嘅垃圾片

事實雖然係咁
但樓豬明顯有心要大家偏題
將重心放係[港豬唔撐blablabla, 原因係港豬]
用字又唔係好
仲想感化世人
官腔都唔扮下

我係香港人所以我支持警察
我係香港人所以要含撚投less evil
我係香港人所以我支持中共

我知 搞你老母呀嘛

只係覺得bomba既片愈黎愈唔好睇 kibi走左之後我都好少再睇 成日食老本賣廣告真心吸引唔到觀眾 愈派愈好就話支持姐 免費我都唔想睇 唔係幾多錢既問題

我比8蚊睇阿源條毒撚都唔睇fox個啲音樂故事

樓主幾時買袁生d漫畫

要人支持就自己做好啲先啦
話支持佢個班人有無睇佢個咩音樂故事
又九唔搭八 個嘴型又唔啱 個故事又柒
咁都叫值得支持?

講撚到佢拍片為咗我地 係我地欠咗佢嘅 劉馬車都未撚收香港人8蚊啦 班友憑乜撚收人錢呀

其實好多時都關教育，歷史事
例如你講韓國點解會支持自己人多啲
咁係因為佢地畀人殖民又畀極權直接統治過，自己好明點解要幫自己人
其實佢地都有睇港片唔鍾意國貨嘅八十年代，但係佢地政府到90年代大力送啲人去外國學嘢返嚟貢獻，大力支持韓流，邊似香港政府淨係識搞大白象，搞金融搞六大慘業咩

仲有教育同文化，香港個個走難落嚟，有啖食就得，加上港英同港共都係咁鼓吹咩民生錢錢錢所以大家咪唔鳩理咩叫香港人身分同香港特色囉

熊仔頭之前套一天都整左成年 出黎30分鐘
最少做到咁 先話自己有心認真啦

袁偉德個態度好好多囉唔該

好撚厚面皮就真

根本香港人中意免費
一個字貪

唔支持未算
人地整條片出黎 就算點低質法
佢地都有付出時間 金錢 心血
我覺得你一句低質就扼殺哂人地所有既努力
咁樣唔係幾好囉
只可以講香港批評風氣好勁 同埋一講錢啲人就起哂鋼

你有創意要錢我都會買
無創意免費都唔會睇

TVB都有付出時間 金錢 心血,
咁你咪撚屌TVB

袁生
你有運啦
依度成村人連垃圾都願意買
你開咗銀行户口未？

原來講緊Bomba
拿拿聲俾錢先

想回應下樓主講香港樂壇個個例子。之前聽獨立電影導演黃飛鵬(十年-冬蟬)講talk，我幾認同佢，佢話佢係香港搞文藝片係無乜人支持，但係佢唔會去怪觀眾嘅品味唔好，因為其實有好多觀眾都會睇外國嘅文藝片，佢覺得要反思嘅係本地嘅製片人應該要點樣重新定位去「迎合」返主流，唔好再留係孤芳自賞呢個自high嘅境界，而唔係一直咁屌啲觀眾乜乜柒柒唔支持你，講真人地真係無必要因為「土炮」兩個字而撐你，只要你啲作品有質素，理撚得你係土炮定來佬貨，就自然會發展得風生水起。

收皮啦又拎種族黎講
咁撚垃圾既片值唔值8蚊都拉埋歷史黎講
連登9upper之最肯定係你
講咁多你俾左8蚊未呀？

啲正皮邊度黎
定係啲人根本無睇內文

起碼無出post同你講：唔支持 = 扼殺創意
佢從來無，至少我未見到

又冇唸過其實我地每一個香港人都係呢種心態
咁導致依家嘅youtuber越來約低質
佢地冇足夠嘅資源
每一個都有心無力啦
佢地已經用佢地有嘅嘢
拍啲最好嘅嘢俾我地
我地又係度屌
其實咁樣只係會令到創作係香港繼續變到一文不值
一個無限嘅惡行循環

袁生只會出沒係創意台同動物台

如果係達哥做既話 咪又大把人比錢
不過會唔會咁做嚟整臭自己個名 就唔知啦

袁生今次發達啦

你用垃圾同達狗比

俾10·蚊買舊屎你買唔買呀？
鍾意免費都講得出

俾錢佢地只係感謝佢地以前的好片
連登仔有冇睇過以前d片架？

你隻垃圾吠完好走啦，吠足全日唔悶既咩

佢地有收錢有得益架柒頭小學雞
講撚到大愛免費俾人睇咁

Tvb 同bomba既規模根本唔同
一個搞左成幾十年 資源多咁多
兩者之間既要求根本唔同
同埋我就算對tvb啲劇集唔滿意
我都唔會屌哂鬼
本來呢啲影片 係用黎娛樂
點解要係呢啲原本應該搵到快樂既野
搞到自己咁嬲
唔睇未算囉 唔好睇既話咁自自然然就冇人睇架啦

要知恩圖報呀！年輕人
支持下人地都要吊

佢一個先都唔撚收免費俾人睇就真係知恩圖報唔戇鳩仔小學雞

如果對自己有信心嘅 點解唔睇完先叫人捐

其實youtube收費計劃本身係外國都唔受歡迎

除非真係講緊買套戲黎睇

垃圾post都咁多正皮
連登真係好多低汁會員

樓主番說話
同d唱歌唱到走音既垃圾band屌鳩香港人唔支持本地音樂
有咩分別

一樣冇質素既野要收人錢本身已經on9
D人唔比錢又話人唔支持創意產業
香港人做任何事 揸住本土呢兩隻字就一定要支持？
會唔會諗係自己拍得唔好睇 技窮 冇料到 所以得唔到人支持？
唔係本地野就一定要盲目咁追既

我一向有喺iTunes買歌支持某d歌手，儘管我已經用緊Apple music
但YouTube bomba？不了

好想支持
但你諗下香港D所謂創作人出左D咩垃圾出黎先
柒撚到我唔敢睇呀

Eminleo 再出片我會比多過8蚊睇

憨鳩 成大段野冇邏輯可言

究竟係冇人肯俾錢買佢地條片 所以低質
定係佢地啲片本身低質 所以冇人肯俾錢買？

究竟係冇人聽廣東歌 所以香港音樂低質
定係香港音樂低質 所以冇人聽？

唔通我開間垃圾餐廳 冇人幫襯我又走去屌鳩人唔支持自己人？

利申95%聽廣東歌

出一大篇野想合理化賣垃圾？重點唔係唔支持創意，重點係垃圾呀

電腦，software ，鏡頭，支咪 都好撚貴
明買明賣 冇問題
466條友 婆媽數都俾唔起

唔係話咩 係bomba問題 達哥如果8蚊一次直播都會比

如果話支持bomba就係支持本地創意產業
咁即係bomba係本地創意產業中都有一定代表性
咁我宣布本地創意產業將會收皮

創意還創意，好多創作質素偏低
8蚊唔係貴，但要視乎值唔值
大把人畀百幾二百蚊睇電影，十年都有好多人睇，咁證明並非香港人唔支持本地創作
由此可見，段片有價值，啲人就願意畀錢睇
如果段片係垃圾，咁啲人咪屌佢唔值8蚊

問題癥結唔在於係咪本地創作，係在於吸唔吸引，值唔值得磅水睇

從來唔覺得香港本土冇創意，但係值唔值係另一回事

質素同資源一定係掛勾？
咁你點解釋佢地開頭零廣告 低收入 爛器材就拍得好好
宜家拍垃圾？
宜家係佢地啲片嘅內容on9 根本完全唔關錢事
我夠膽講你俾10億佢地
佢地都只會係第二個王晶 拍啲高成本低質素嘅野出黎

貪錢就貪錢,講咩閪吸引人材,記唔記得kibi點解走呀,咪你班撚屌想食埋人個份,仲話吸引人材,今次唔打撚沉你,比你坐大就真係全行食屎

喂大佬，佢地啲片垃圾我又要畀錢咩
佢地係香港人就奉旨傍水？
仲有，我睇唔出bomba幾有創意
佢地真係有創意，拍啲片係好笑或者有共鳴嘅話我咪畀錢支持下囉，畀錢睇垃圾？不了

Btw證明呢到好撚多毛都冇條既小學雞 d正皮多到

樓主選擇性回覆
見到有人支持自己就講咩香港終於有人明
見到有人講明因為質素問題等不利既point就當睇唔到，我屌你老母咩

樓主你個垃圾收皮啦

講撚到做YouTuber搵到大錢好應該咁 YouTuber你去邊到做都難，係香港更加難，就係咁簡單，你估拍到片就保你大呀？你搵唔到食又係我責任呀？
Design 電影 音樂 寫書乜乜創意行業都好，我絕對無異議仲十分支持。但拍埋啲網絡消閒片，又要嘈香港人唔支持，我只會覺得你離地得離譜

支持本地音樂

巴打講得岩 香港人就係咁撚小氣 要求多多但又要付出最少
我眼見一大班又無俾錢又無睇live既巴打屌人垃圾
得啖笑 為反而反 依到有啲人總惡撚過共產黨 係都以為自己個套岩 咪多得個班成日以為自己好另類 係到鳩up兩句就影響到個世界既人 香港本土文化先會沙漠化

Bomba不了

咩熊仔頭話收錢就ok個啲巴打 到佢真係話實行收錢 你班人咪又會屌人垃圾

呢度係連登

你識預言？

Bomba班垃圾死忠駁唔到 ？

我想創作人收錢，但個個人唔係bomba囉

bomba呢啲垃圾，雨革做過啲咩你地忘記晒？

你地馬後炮就叻 總係俾無數個理由話點點點 話人低質唔值俾 我真係想知有幾多人有睇過段片先屌

唔好咁大力

on9
洗唔洗以後入埋戲院先屌得套戲個producer啊？

人地讀 design 嘛

你有要求唔係問題，個個都有要求既，但港女永遠將自己奉到天咁高。

中學時期，外貌一般既女仔已經不乏男性追求，「男追女」不知不覺成為一個既有定律。女仔只需要被動地去「揀」。「女追男」反而會比人話cheap，而正正因為男追女，對女仔要遷就，卻走火入魔地連「惡習」都百般包容照單全收。好多港女已經係呢個時候被寵壞。港女根本唔會覺得有需要去改變自己既惡行，反正不乏男性選擇。一句「你唔了解我」，已判你死刑。

出到黎社會既港女更變得非常現實，價值觀全部傾向以錢為前題。用「上進心」，「安全感」去包裝自己貪錢既事實，當然港女係仍然唔會覺得自己「貪錢」，佢地只係單純地相信「男人要照顧女人」果種所謂「感覺」。

「依附男人」成為既有概念。既然要依附男人，即女人為弱者，男人為強者，卻又要在職場上存在男女平等甚至超越男人。即充當弱者同時又要能夠踏足強者領域。男人月入低就會比人話「你搵咁小點照顧女人?」;女人月入低就話「唔緊要搵個有承擔既男人」;女人月入高時又話「你睇下連女人都搵得多過你，知唔知醜?」

論到消費時，情況更為不堪入目，AA制象徵著「女性體諒男性」既賢良淑德行為，男請女則被視為應份，女請男更是違反天理，最常聽到既係「你竟然要女請返個男?」，彷彿犯下彌天大罪。自己賺錢買花戴，呢個情況出現係港女時竟然變成一項優點，「你睇下我冇用男人錢嫁」，其實自己賺錢消費本身唔係一件理所當然既事咩?

不可否認，男性係用下體思考既動物，但同時，女性優勢亦受制於外貌年齡限制。當女性踏入外表下滑期，就肯定唔會好似以前咁咁容易吸引到男性。但港女對男性要求竟然不跌反升，仲可以大條道理話「明明以前都唔係咁」。對於港女來說，當出現另一個比佢後生既港女時，發現自己唔夠人爭，先會意識到自己老，但骨子裡仍然心有不甘只係The best is yet to come.

終於肯去降低要求，但卻反向變成多一項優點，「你睇下我已經冇要求男人有車有樓啦」。其實你降低要求係必須。但港女卻不忘企圖將現任重新upgrade至港女心目中理所當然既標準，常見既手法係用身邊「姊妹男友」作比較對象，話人地對佢幾好，點點點，你要學下人，自己卻忘記照鏡。

而港女為左去保障自己「有人要」，就向男性迫婚，用各種方法明示暗示「愛我就要娶我」，無視男性實際苦處。歸根究底，你只係自私地想係自己價值變0時盡快沽出。卻利用「愛，承擔」作為糖衣包裝。

去到中年，忽然感概做女人其實好唔著數，卻將後生時已經享盡既財力兵力風風雨雨等女性獨有優勢忘記得一乾二淨。然後要求男女平等，其實，所謂男女平等早已向女性傾斜。

現今「港女」離地思維真係好恐怖下。

咁你以咩理由話人套戲唔得？ 個producer以前啲戲唔掂？ 一係啲artists唔掂？

屌 on99
溝埋黎講

真係想問返你 你識預言？

why not?

想問正評個d支持左袁生本地創作未？

倒返轉頭問 套戲有咩係得?

佢呢d第時讀完出黎 發覺原來係香港做Design慘撚過食屎 比d客撚狗咁撚 人工仲低過d清潔呀姐 之後佢就同個客 同老細講：你地唔好再抺殺香港創意產業啦！自己人都唔撐自己人

其實bomba而家都算成功左呀
一段片要收8蚊吸引曬大家注意
姑勿論佢拍左啲咩 (利申冇睇
佢引起左成幾千人嘅注意 討論
我係bomba嘅人一定暗爽緊
同埋隔離post講得好啱
唔俾錢等於扼殺創意？唔睇等於唔支持佢地追夢？
大佬呀 唔好咁專制啦好嗎
得閒睇條片仲要去諗支持啲咩支持啲物
香港人relax 啲啦
唔睇咪唔睇囉 洗唔洗攞出嚟批鬥呀

丟晒班同學仔架

袁生d漫畫都好有創意，比正評個班人快d買黎睇

推
救你地唔好抹殺袁生

唔係唔支持創意

係唔想俾錢買垃圾

利申 係utube買左vsauce套mind field睇

In Hong Kong we Trust

唔想睇咪唔好俾錢囉
屌乜鳩
話bomba垃圾 自己就一直屌啲垃圾係做緊乜

香港人 design

咁香港政府垃圾 又唔屌得？

痴線 香港政府係關香港人事
算係大事啦掛
bomba依啲微不足道既小youtuber都要大家費心？

講咁多做乜鳩 收錢佢地無做錯 （自己做媒體方面啲野 見唔少人當我地做義工咁 ）你係佢地支持者咪比錢睇 唔想咪唔好比 就係咁簡單

Btw我又唔覺得係抹殺創意 只係香港人對錢銀方面好敏感 明明係好少事 都要咁大反應

收擋啦垃圾樓主

做咩要支持垃圾 ，點解佢地唔反省自己
仲係度撐？
反應好 就無人屌啦
係佢地無分析時勢同自己地位
你設計一樣野出黎 人地就一定要買你 支持你咩
咁手作市場個班又點阿
值唔值先係問題

8 蚊係唔貴 就係唔撚比bomba 垃圾回晒塘唔再講
仲要學人收錢

到底有幾多人睇左當晚直播首映 舊時bomba未出名果陣 拍啲野都幾高質 會有啲after effect睇下 你老味依套星戀空 on9 到震 男女主角演技差唔再講 仲要唔靚仔又唔靚女 最重要硬係要加自己落去 Felix kikko 依班好戲之人
對上條片 無悔人生 鏡頭唔錯 因為唔係佢地拍 但套野個意思都好 雖然係抄某個明星既mv 但多得fox 唔小 自己做埋vo 要知道fox 有嚴重懶音問題 加完全講野無feel

一句講哂 只係bomba垃圾 唔值8蚊
樓主講既野無錯
但不適用於垃圾bomba

樓主快啲支持下袁牲啲漫畫啦

係你無睇姐 唔代表個個都冇睇

>9gag
>有料
pick one

樓主你係呀fox隻狗呀？吠得咁大聲嘅

係連登 講bomba就係原罪

不論講乜都好 有bomba就係錯

梗係啦 bomba同屎有咩分別？

bomba真係好垃圾

留定名睇 當你地口中既高質youtuber都開始收錢睇片時 你地班高質撚都一樣照屌

拍到咁垃圾，值$8蚊咩？
連大學畢業作品水平都冇！
上youtube睇其他好過啦！

佢垃圾左好多我都覺呀

但樓主所講既又唔係單指bomba
係講緊整個創意產業
個個理性d討論啦 成隻癲狗咁見到bomba就唔理樓主講既野

免費開但一收錢就屌哂鬼既心態就影響到個行業發展

屌你咩，用bomba黎引申整個創意產業本身已經on9啦
用個垃圾黎做代表，有咁多好過佢既唔講
香港創意產業唔係得返呢啲垃圾做代表掛 ？
用佢黎做例子好明顯係完全唔適合啦

牙你老母比狗屌啊
唔識字搵唔到錢邊撚個要你比$8？

而家係講緊香港人普遍同習慣認為 呢類娛樂唔應該收錢 呢個風氣問題
咁岩bomba出收錢睇片做例子姐
個心態問題 平時免費開 點解無啦啦要收錢
正如whatsapp lihkg ios咁 點解突然會收錢 普遍人都會不滿
如果閣下係會比錢支持創意產業 你

利申： 我好少睇bomba 亦支持優質創作人

留你老母咩
死都唔肯認係bomba問題

Bomba=垃圾品質+藍絲

我敢講Captv收錢都大把人肯比

人地香豬比錢買韓野都唔買港旗應該自已檢討下，睇到呢度真係笑左
其他無睇

藍屍 片嘅質素差 拍左咁耐咬字都係1999
都已經足夠令人唔支持佢啦
收8蚊只係更加令人覺得無料扮四條 咁屌佢又有咩問題
唔好成日話人唔識欣賞 抺殺創意 唔支持自己香港人
事實係你班撚樣拍堆垃圾出黎 跟住話人唔支持你堆垃圾 咪撚玩我啦

重要係藍屍 真係不了

唔怪得啦 讀埋啲乞食科
難免有啲反社會人格 對香港人樣樣都不滿

極戇鳩，連思覺像也失調

點解Bomba你好意思咁樣叫人比錢你？
乜撚野換個角度，不如你換個角度企係觀眾個邊睇下成件事合唔合理。比錢你原來係for番以前D片？
你老母唔好直接將以前D片設定做收費呀on9
以為你D片on9左姐，成team人都係？

提提大家，Bomba將廣告生還者都del撚埋

好認同樓主屌鳩香港人當左免費係老奉唔肯比錢既心態

我都唔明點解咁多人屌bomba想收錢
佢地d片係垃圾就自然冇人會比錢
咁就會自動收皮

不過bomba d片真係越嚟越低質
仲要收錢 真係睬佢都有味
但我唔比錢支持bomba
唔代表我唔肯付出去支持香港創作囉

Bomba都有打手 屌你老團閪

仲有係bomba個公關好似當香港人欠左佢地一定要比錢佢地咁

另外想問bomba自認藍絲？

連登願意俾
Bomba免費都唔睇 完

原來bomba班人除左藍屍 仲係弱智
不過做得藍屍嘅都唔高智得去邊

唔好成日話人講到錢就起槓啦
一直都係講緊價值問題 你值8蚊嘅人地自然會俾 人地唔俾咪即係你唔值囉
出得黎做野嘅8蚊係咩錢 買支旗都無左啦
就算之前hkg+ whatsapp 要收錢我都好樂意俾 亦都無屌過 因為我覺得值
但係藍屍弱智拍嘅片？ 真係不了

垃圾bomba

真係short撚左

而家擺明係針對緊bomba班垃圾藍屍狗
而唔係針對拍片收費啦
你班傻柒咁都唔明

笑死人 咁多正評 反映民智以為千字文就有理

唔係話要唔要錢崇唔崇洋 本地就係垃圾咁
你都要睇下個對像值唔值得俾佢賺
講真八蚊真係好濕碎 魚柳包都買唔到 買首hi res歌都二、三十蚊
依家問題係班碌柒啲野唔值呀嘛 你試下調轉係其他高質producer 會唔會又有八蚊小風波
真係屌你老味戇鳩鳩

班撚屌就係拎住本地創作個光環
你屌bomba唔肯俾錢就等於抺殺本土創意
又唔諗下自己點解會俾人屌 自己整出黎嘅野值唔值呢個價 真係on99咁

等緊樓主出黎駁我好耐

唔明點解會有正評
一個我都當係樓主自己比
800幾個！？
Bomba又藍絲又垃圾倒模content

連登啲小朋友真係腦荀都未生埋
見有人企道德高地+撞正唱反調
個個都人云亦云

召集負評

應該班人見到千字文好長好似好有道理咁就俾個正評 羊群心理

隔左咁耐 咁多正評都無人駁鳩我

想比D乜撚野你隻牙呀 牙你老母臭閪咩

老奉支持架？
打住本土創意個title就拎撚曬光環

本來盲撐緊bomba
仆街見到呢個post都係潛水算
佢自己要柒冇人救到

香港戲院西片成日都爆
我次次都要早2日book位，香港比錢娛樂既大有人在，自己唔爭氣話人唔支持真心好笑
利申最近入場睇左魔海 b&b 盧根

HKG+果陣如果係$80都照比 因為值

屌佢啦
無啦啦咁撚有感而發講創作
喺Bomba班撚屌俾人屌緊既時候先有感而發到再用bomba做例子
大把例子啦，達哥開sub, mingjai搵人開戲
係要用bomba收8蚊做例子？
盲既都睇撚到係個局等你班友以為真係講支持本地制作，實為叫人應該俾錢咁垃圾作為支持

志明春嬌
5個小孩的校長
寒戰呢d港產片都好多人入場睇

百貨應百客
正如141你見到真係好撚柒既女咪唔好叫
無理由叫人咁柒唔好學人收錢做雞
人地選擇
最多咪唔叫